{
    "Read more": "阅读详情",
    "404 Not Found - AlmaLinux OS": "404 网页不存在 - AlmaLinux OS",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution.": "一个开源，社区所有和管理，永远免费的企业Linux发行版。",
    "404 Not Found": "404 网页不存在",
    "Sorry, but the page you were trying to access could not be found.": "抱歉，无法找到您尝试访问的页面。",
    "Resources": "资源",
    "Wiki": "维基",
    "Bugs": "漏洞追踪",
    "Repository": "软件源",
    "Downloads": "下载",
    "Membership": "会员",
    "ELevate": "ELevate",
    "Mailing Lists": "邮件列表",
    "Community": "社区",
    "Chat": "聊天",
    "Forums": "论坛",
    "Legal": "法律",
    "Legal Notice": "法律声明",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Licensing Policy": "许可政策",
    "Trademark Usage Policy": "商标使用政策",
    "Foundation Bylaws": "基金会章程",
    "AlmaLinux OS logo": "AlmaLinux OS 图标",
    "Toggle navigation": "切换导航",
    "Blog": "博客",
    "Migrate from CentOS 8": "从 CentOS 8 迁移",
    "Report Bugs": "反馈漏洞",
    "Shop": "商店",
    "Language": "语言",
    "Translate": "翻译",
    "Download": "下载",
    "AlmaLinux OS Blog": "AlmaLinux OS 博客",
    "Continue reading": "继续阅读",
    "Previous": "上一页",
    "Next": "下一页",
    "AlmaLinux OS - Contribute": "AlmaLinux OS - 贡献",
    "Contribute to AlmaLinux OS development": "参与 AlmaLinux OS 开发",
    "AlmaLinux OS and infrastructure development are organized using our community chat. There are many ways to contribute to AlmaLinux OS - testing, quality assurance, documentation, and more.": "AlmaLinux OS和基础设施开发使用我们的社区聊天进行组织。 有很多方法可以为 AlmaLinux OS 做出贡献——测试、质量保证、文档等等。",
    "<a href=\"%(intro_link)s\">Introduce yourself</a> or join one of the topical channels below to find out more!": "<a href=\"%(intro_link)s\">自我介绍</a>或加入以下主题频道之一以了解更多信息！",
    "General chat": "常规聊天",
    "Development": "开发",
    "Infrastructure": "基础设施",
    "Security": "安全",
    "Documentation": "文档",
    "Marketing": "营销",
    "Web presence": "网络存在",
    "Join AlmaLinux OS community chat": "加入 AlmaLinux OS 社区聊天",
    "AlmaLinux OS - ELevate Your Distribution": "AlmaLinux OS - 升级你的发行版",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL(r) derivatives. Easily go from CentOS 7.x to any 8.x of your choice": "EL易升能够在主要的RHEL分支之间迁移。轻松地从CentOS 7.x到任何你选择的8.x",
    "ELevate Your Distribution": "升级你的发行版",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL&reg; derivatives. Easily go from CentOS 7.x to any 8.x of your choice": "EL易升能够在主要的RHEL衍生版中迁移。轻松从CentOS7.x到任何你选择的8.x",
    "Get Started": "开始",
    "Discuss": "讨论",
    "About": "关于",
    "Major Version Upgrades": "大版本升级",
    "It wasn't possible--until now. Easily migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x. Preserve your applications, your data, and your sanity. Run the most recent version of the OS and software you need.": "它曾是不可能的……直到现在。轻松地在几个基于RHEL的主要发行版从7.x迁移到8.x。保留您的应用程序、数据，同时保证系统的正常运作。运行您需要的最新版本的操作系统和软件。",
    "Package Evolution Service": "包演化服务",
    "The beating heart of ELevate is the <a href=\"%(pes_link)s\">Package Evolution Service</a> (PES) which allows you to download, customize and even submit new data sets for packages. Users and maintainers can both utilize the PES to help make migrations smooth and easy.": "EL易升的核心是<a href=\"%(pes_link)s\">软件包进化服务</a>（PES），它允许你下载、定制甚至提交软件包的新数据集。用户和维护者都可以利用PES来帮助顺利和轻松地进行迁移。",
    "Community-wide Project": "全社区项目",
    "ELevate is developed in a distribution agnostic way and is built as a tool for the whole ecosystem, not just AlmaLinux. ELevate supports migrating to/from other distributions and is open for all to contribute to and enhance.": "EL易升是以一种与发行版无关的方式开发的，它是作为整个生态系统的工具而构建的，而不仅仅是 AlmaLinux。 EL易升支持迁移到/出其他发行版，并且对所有人开放以做出贡献和增强。",
    "FAQ": "常问问题",
    "What is ELevate?": "什么是 ELevate？",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x. It combines Red Hat's Leapp framework with a community created library and service for the migration metadata set required for it.": "EL易升是一个旨在提供在基于RHEL的发行版的主要版本之间从 7.x 迁移到 8.x 的能力的项目。 它将Red Hat的Leapp框架与社区创建的库和服务相结合，用于迁移所需的元数据集。",
    "This looks awesome. How can I contribute?": "这看起来很棒。我怎么才能做贡献？",
    "First join us at <a href=\"%(chat_link)s\">#migration</a> Mattermost channel. You can find the tool code here: <a href=\"%(github_link)s\">%(github_link)s</a> and you can add/edit/interact with package metadata at <a href=\"%(pes_link)s\">%(pes_link)s</a>.": "首先加入我们的 <a href=\"%(chat_link)s\">#migration</a> Mattermost 频道。 您可以在此处找到工具代码：<a href=\"%(github_link)s\">%(github_link)s</a> 并且您可以在<a href=\"%(pes_link)s\">%(pes_link)s</a>添加/编辑/和包的元数据交互。",
    "Is this ready for production?": "这是否可以用于生产环境？",
    "YMMV.  Every environment is different and unique based on applications and configurations. Since this is still under development, to avoid any surprises, we highly recommend that you test migrations scenarios in a VM or sandbox before running a migration in production.": "见仁见智。根据应用程序和配置，每个环境都是不同且独特的。 由于这仍在开发中，为了避免任何意外，我们强烈建议您在生产机器运行迁移之前在虚拟机或沙箱中测试迁移方案。",
    "What operating systems does ELevate support?": "ELevate 支持哪些系统？",
    "Currently ELevate provides Leapp data for migration from CentOS 7 to the following OS: <ul> <li>AlmaLinux OS 8</li> <li>CentOS Stream 8</li> <li>Oracle Linux 8</li> <li>Rocky Linux 8</li> </ul>": "目前，EL易升提供Leapp数据以从CentOS7迁移到下列操作系统： <ul> <li>AlmaLinux OS 8</li> <li>CentOS Stream 8</li> <li>Oracle Linux 8</li> <li>Rocky Linux 8</li> </ul>",
    "Will migration be \"in-place\"?": "迁移是否就地进行？",
    "Yes. All your data, applications and settings will be kept.": "是的。你所有的数据，应用和设置都将会被保留。",
    "Is this live or does it require a reboot?": "迁移时需不需要重启？",
    "Migrations will require your system to reboot twice.": "迁移过程需要重启两次系统。",
    "What does the Package Evolution Service do?": "包演化服务能做什么？",
    "The Package Evolution Service stores package migration metadata. Metadata answers questions about how packages evolve between major distribution releases. PES supports several classes of rules for packages such as added, removed, renamed, split, merged, and so on. The service also allows everyone to improve the data by adding new actions or even create a custom dataset for packages from third-party or private repositories.": "包演化服务储存包迁移的元数据。元数据回答了有关软件包在主要发行版之间如何演变的问题。 PES 支持多种类型的包规则，例如添加、删除、重命名、拆分、合并等。 该服务还允许每个人通过添加新操作来改进数据，甚至为来自第三方或私有存储库的包创建自定义数据集。",
    "Red Hat offers a data set which is non-freely licensed. Are you using this same data set?": "Red Hat提供了一个非免费授权的数据集。你们使用相同的数据集吗？",
    "No. We respect Red Hat’s work and our initial data set was provided by the AlmaLinux Foundation and contributions from Oracle.": "并没有，我们尊重红帽公司的劳动成果。我们的初始数据集由AlmaLinux基金会提供，其中亦包含甲骨文公司的贡献。",
    "What license is your metadata under?": "您的元数据在哪种许可下？",
    "The metadata is provided under an Apache License.": "元数据是在 Apache 许可下提供的。",
    "Why are you supporting migration to other distributions?": "为什么你们支持迁移到其他发行版？",
    "The CentOS ecosystem is a very large and diverse community. We’ve developed this project in good faith in the hope that everyone in the community can use and contribute to, no matter which distro you prefer. That’s the open source way.": "CentOS 生态系统是一个非常庞大且多元化的社区。 我们真诚地开发了这个项目，希望社区中的每个人都可以使用和贡献，无论您喜欢哪个发行版。 这就是开源之路。",
    "AlmaLinux OS Foundation - membership": "AlmaLinux OS 基金会 - 会员资格",
    "Join the AlmaLinux OS Foundation": "加入 AlmaLinux OS 基金会",
    "Be heard! Join the AlmaLinux Foundation as a Member or Sponsor. Own and vote on shaping the future of AlmaLinux OS!": "要注意！ 作为会员或赞助商加入AlmaLinux基金会。 拥有并投票塑造 AlmaLinux OS 的未来！",
    "Apply for membership": "申请成为会员",
    "The AlmaLinux Foundation is the entity behind AlmaLinux OS, the forever-free Enterprise-grade Linux distribution. As a member, you will have a voice in the direction of the project, and can vote for and be voted into the Board of Directors by other members. There are several pathways available for becoming a member, including project contributors, mirror maintainers/sponsors and service providers to the community, as well as official sponsors for the project.": "AlmaLinux基金会是AlmaLinux OS（永久免费的企业级Linux）背后的实体。作为一个成员，你将对项目的发展方向有发言权，并可以投票选举和被其他成员选入董事会。有几种途径可以成为成员，包括项目贡献者、镜像维护者/赞助者和社区的服务提供者，以及项目的官方赞助商。",
    "The merit of each application will be reviewed on a case-by-case basis by the Board or by a committee appointed for this purpose, according to the Bylaws established by the Board.": "每份申请，将由董事会或由此专门指定的委员会，根据董事会制定的规章制度逐一核查。",
    "Join AlmaLinux OS Foundation": "加入 AlmaLinux OS 基金会",
    "Contributor Member": "贡献成员",
    "An individual application for anyone who uses AlmaLinux OS, contributes to AlmaLinux OS, provides services to the AlmaLinux OS community or otherwise supports the AlmaLinux OS.": "任何使用 AlmaLinux OS、为 AlmaLinux OS 做出贡献、为 AlmaLinux OS 社区提供服务或以其他方式支持 AlmaLinux OS 的人的个人申请。",
    "Apply": "申请",
    "Mirror Member": "镜像站会员",
    "An individual or entity that provides the project with mirror(s) for content distribution. Only one member application per individual or entity will be accepted, irrespective of contributed number of mirrors.": "为项目提供内容发布镜像的个人或实体。每个人或实体只接受一份会员申请，而不考虑镜像的数量。",
    "Sponsor Member": "赞助会员",
    "Entities who wish to contribute funding for the project through sponsorship.": "希望通过赞助为项目贡献资金的实体。",
    "Do you have membership related questions?": "你有与会员有关的问题吗？",
    "Contact us": "联系我们",
    "Board of Directors": "董事会成员",
    "AlmaLinux OS - Forever-Free Enterprise-Grade Operating System": "AlmaLinux OS - 永远免费的企业级操作系统",
    "Free Linux OS for the community, by the community": "由社区打造的自由 Linux OS",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution, focused on long-term stability, providing a robust production-grade platform. AlmaLinux OS is 1:1 binary compatible with RHEL&reg; and pre-Stream CentOS.": "一个开源的、由社区拥有并治理且永久免费的企业 Linux 发行版，专注于长期稳定性，提供一个强大的生产级平台。AlmaLinux OS 与 RHEL&reg; 和 CentOS Stream 是 1:1 的二进制兼容。",
    "Contribute": "贡献",
    "Migrate": "迁移",
    "Our GitHub organization contains source code and tools used to build AlmaLinux OS and related infrastructure.": "我们的 GitHub 组织包含用于构建 AlmaLinux OS 和相关基础设施的源代码和工具。",
    "Explore": "探索",
    "Join our vibrant Reddit community, interact with other AlmaLinux OS users, receive updates, find and provide help.": "加入我们充满活力的 Reddit 社区，与其他 AlmaLinux OS 用户互动，接收更新，寻找并提供帮助。",
    "Join": "加入",
    "Community chat": "社区聊天",
    "Join a real time discussion with other AlmaLinux OS community members, governance team and AlmaLinux OS developers.": "加入与其他 AlmaLinux OS 社区成员、管理团队和 AlmaLinux OS 开发人员的实时讨论。",
    "Engage": "参与",
    "Community forums": "社区论坛",
    "Ask questions, get answers and contribute community support to others in AlmaLinux OS community and developers alike.": "向 AlmaLinux OS 社区中的其他人和开发人员提出问题、获得答案并提供社区支持。",
    "Discover": "发现",
    "About AlmaLinux OS": "关于 AlmaLinux OS",
    "AlmaLinux OS is an open-source, community-driven Linux operating system that fills the gap left by the discontinuation of the CentOS Linux stable release. AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible clone of RHEL&reg; guided and built by the community.": "AlmaLinux OS 是一个开源、社区驱动的 Linux 操作系统，它填补了因 CentOS Linux 稳定版本停止而留下的空白。 AlmaLinux OS 是 RHEL&reg 的 1:1 二进制兼容克隆。 由社区引导和建设。",
    "As a standalone, completely free OS, AlmaLinux OS enjoys $1M in annual sponsorship from CloudLinux Inc and support from other sponsors. Ongoing development efforts are governed by the members of the community.": "作为一个独立的、完全免费的操作系统，AlmaLinux OS享有 CloudLinux Inc 每年 100 万美元的赞助和其他赞助商的支持。 正在进行的开发工作由社区成员管理。",
    "The AlmaLinux OS Foundation is a 501(c)(6) non-profit created for the benefit of the AlmaLinux OS community.": "AlmaLinux OS 基金会是一个 501(c)(6) 非营利组织，旨在为 AlmaLinux OS 社区带来利益。",
    "Backed by": "支持",
    "Production-ready": "生产就绪",
    "AlmaLinux OS is an enterprise-grade server OS and a stable Linux distribution with regular releases that come with a long support windows. You can rely on AlmaLinux OS to run any and every critical workloads.": "AlmaLinux OS 是一款企业级服务器操作系统 ，也是一个稳定的 Linux 发行版，定期发布新版本并提供长期支持。您可以依靠 AlmaLinux OS 运行任何关键工作负载。",
    "Fully supported, always free": "全面支持，永远免费",
    "AlmaLinux OS Foundation members, sponsors and partners back the AlmaLinux OS with investments and long support commitments to ensure the distribution is free of limitations, fees and charges.": "AlmaLinux OS 基金会成员、赞助商和合作伙伴通过投资和长期支持承诺支持 AlmaLinux OS，以确保该发行版没有限制、费用和收费。",
    "Effortless to switch to": "轻松切换",
    "Switching distributions is usually costly and time-consuming, but that’s not the case when switching from CentOS and other RHEL&reg; derivatives to AlmaLinux OS. Switching is easy - <a href=\"%(migrate_link)s\">read how.</a>": "切换发行版通常既昂贵又耗时，但从 CentOS 和其他 RHEL&reg; 切换时并非如此。 AlmaLinux 操作系统的衍生产品。 切换很容易 - <a href=\"%(migrate_link)s\">了解如何。</a>",
    "Commercial Support": "商业支持",
    "Answers to Key Questions": "关键问题的答案",
    "Stay updated!": "保持更新！",
    "Subscribe to our newsletter and never miss out on the latest in AlmaLinux OS development!": "订阅我们的时事资讯，不要错过 AlmaLinux OS开发的最新消息！",
    "Your email": "你的邮箱",
    "Subscribe": "订阅",
    "By filling this form you agree to be contacted by AlmaLinux OS Foundation regarding your request. You can unsubscribe at any time.": "填写此表格即表示您同意 AlmaLinux OS Foundation 就您的请求与您联系。 您可以随时取消订阅。",
    "AlmaLinux OS in the Press": "媒体上的 AlmaLinux OS",
    "Published": "已发布",
    "AlmaLinux OS feature showcase": "AlmaLinux OS功能展示",
    "Feature showcase": "功能展示",
    "Mailing list subscription - AlmaLinux OS": "邮件列表订阅 - AlmaLinux OS",
    "Something went wrong...": "出问题了...",
    "Return home": "返回首页",
    "Thank you!": "谢谢！",
    "You have successfully subscribed to AlmaLinux OS announcement mailing list!": "您已成功订阅 AlmaLinux OS 公告邮件列表！",
    "Email address is not valid": "电子邮件地址无效",
    "Failed to subscribe to mailing list, please try again later": "订阅邮件列表失败，请稍后再试",
    "You are already subscribed to this mailing list!": "您已经订阅了这个邮件列表！",
    "There are several pathways available for becoming a member, including project contributors, mirror maintainers/sponsors and service providers to the community, as well as official sponsors for the project.": "成为会员有多种途径，包括项目贡献者、镜像维护者/赞助商以及为社区提供服务的人员，还包括项目的官方赞助商。",
    "Server specification": "服务器规格",
    "processor": "处理器",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x.": "",
    "Bylaws": "",
    "Official AlmaLinux mirror logo": "官方 AlmaLinux 镜像 logo",
    "Benefits": "收益",
    "Alternative contribution": "",
    "or join one of the topical channels below to find out more!": "或加入下面的主题频道之一以了解更多信息！",
    "AlmaLinux member logo on your site": "",
    "four sponsored blog posts per year": "",
    "Your company logo on AlmaLinux website in up two sections/categories": "",
    "Contributor Membership": "贡献者会员资格",
    "AlmaLinux OS is an open-source, community-driven Linux operating system that fills the gap left by the discontinuation of the CentOS Linux stable release. AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible clone of RHEL® guided and built by the community.": "",
    "Alma means soul in Spanish and other Latin languages. Looking back, it is easy to see that Linux is as popular and pervasive as it is thanks to the efforts of a passionate, diverse developer community. This community is the soul of Linux, and everyone that relies on a Linux distribution is indebted to the efforts of the Linux community. That is why we called our new distribution AlmaLinux OS.": "Alma在西班牙语和其他拉丁语中意为灵魂。回顾过去，我们不难发现，Linux之所以能像现在这样流行和普及，要归功于一个充满激情、多样化的开发者社区的努力。这个社区是Linux的灵魂，每个依赖Linux发行版的人都要感谢Linux社区的努力。这就是为什么我们将我们的新发行版称为AlmaLinux。",
    "What motivated us?": "是什么激励了我们？",
    "We’re already doing it – experience with RHEL forks towards CloudLinux. We have the staff, the capabilities, the resources. Frankly: we want to put ourselves on the map re CloudLinux and KernelCare. It is worth the effort.": "",
    "We are involving the community right through the process, including in the governing board. At all times, AlmaLinux OS will be free and open. The community can pick the project at any time.": "",
    "Why should I rely on CloudLinux for a CentOS alternative?": "",
    "PES supports several classes of rules for packages such as added, removed, renamed, split, merged, and so on.": "PES 支持几类软件包规则，如添加、删除、重命名、拆分、合并等。",
    "RedHat offers a data set which is non-freely licensed. Are you using this same data set?": "RedHat 提供了一个非免费许可的数据集。您是否也在使用这个数据集？",
    "The CentOS ecosystem is a very large and diverse community.": "CentOS 生态系统是一个非常庞大和多元化的社区。",
    "We've developed this project in good faith in the hope that everyone in the community can use and contribute to, no matter which distro you prefer.": "无论你使用哪个发行版，我们本着诚意开发这个项目，希望社区中的每个人都能使用它并为之做出贡献。",
    "That's the open source way.": "这就是开源方式。",
    "Switching distributions is usually costly and time-consuming, but that’s not the case when switching from CentOS and other RHEL® derivatives to AlmaLinux OS.\"}} {{ i18n \"Switching is easy": "",
    "The beating heart of ELevate is the": "ELevate 的核心是",
    "First join us at": "加入我们的",
    "channel.": "途径。",
    "The Package Evolution Service stores package migration metadata.": "软件包演进服务存储软件包迁移元数据。",
    "Introducing ELevate Project, an open source initiative to assist users perform migrations between different RHEL-derivative based distributions.": "",
    "Status Page": "页面状态",
    "AlmaLinux Software Bill of Materials (SBOM) Information": "AlmaLinux SBOM（软件物料清单） 信息",
    "AlmaLinux provides a Software Bill of Materials (SBOM) for its releases.": "AlmaLinux 为其发布的版本提供 SBOM（软件物料清单）。",
    "What is an SBOM?": "什么是 SBOM（软件物料清单）？",
    "The SBOM is the “ingredient list”, the code are the ingredients, the build system is the “kitchen” where those ingredients get built into the final piece of software which you consume.": "软件物料清单是「配料表」，代码是「配料」，构建系统是「厨房」，这些配料在这里被构建成你最终使用的软件。",
    "Why are SBOMs important?": "软件物料清单为什么重要？",
    "Open source software is used extensively in applications, but it has led to the discovery of high-profile hacks and vulnerabilities.": "开放源码软件被广泛应用于各种应用程序中，但它也导致了一些备受关注的黑客攻击和漏洞的发现。",
    "SBOMs are meant to provide the community and users of open source with even more transparency, and an efficient way to identify (in the case of a risk) individual files, libraries, dependencies, etc. thereby increasing the trust and confidence in the use of open source software.": "软件物料清单旨在为开源社区和用户提供更高的透明度，以及识别（风险情况下的）单个文件、库、依赖关系等的有效方法，从而增强对使用开源软件的信任和信心。",
    "thinks so too…": "我也这么认为……",
    "The Linux Foundation and Open Source Security Foundation (OpenSSF) have also produced a plan called the": "Linux 基金会和开源安全基金会（OpenSSF）也制定了一项计划名为",
    "An SBOM has been spotlighted as a key part of the solution presented by the president in the": "SBOM 已被总统视为解决方案的关键部分在",
    "What AlmaLinux Provides": "AlmaLinux 提供什么",
    "has implemented SBOM into the pipeline for the reasons listed above, to enable:": "出于上述原因，已将 SBOM 实施到管道中，以实现：",
    "Tracing the whole build process from pulling sources from CentOS git repositories to releasing a verified and signed package in the public repository": "跟踪从 CentOS git 仓库提取源代码到在公共仓库发布经过验证和签名的软件包的整个构建过程",
    "Making the build pipeline more secure like ensuring that only trusted sources are used for builds, avoiding attack consequences, etc": "使构建管道更安全，如确保只使用可信来源进行构建、避免攻击后果等",
    "Reducing the number of ways of data corruption": "减少数据损坏的途径",
    "to provide administrators with authentication, verification and full SBOM visibility.": "为管理员提供身份验证、验证和全面的 SBOM 可见性。",
    "The AlmaLinux Build System stores SBOM data inside of immudb": "AlmaLinux 构建系统将 SBOM 数据存储在 immudb 中",
    ", the standard for open source for immutable databases, used by some of the world’s leading companies and governments.": "，不可变数据库的开源标准，被世界上一些领先的公司和政府所采用。",
    "immudb is protected against tampering.": "immudb 受到保护，防止篡改。",
    "All attestation data is integrity-checked and cryptographically verified by clients.": "所有认证数据都由客户端进行完整性检查和加密验证。",
    "No one can change this data, not AlmaLinux or anyone else.": "没有人可以更改此数据，包括 AlmaLinux 或其他任何人。",
    "immudb is also protected against MITM attacks.": "immudb 还受到 MITM 攻击的保护。",
    "The encryption key is client-side verified and checked before every communication.": "每次通信之前，客户端都会验证并检查加密密钥。",
    "For more information, see the Almalinux wiki:": "有关更多信息，请参阅 Almalinux wiki：",
    "It wasn't possible--until now.": "这在过去是不可能的——直到现在。",
    "Preserve your applications, your data, and your sanity.": "",
    "(PES) which allows you to download, customize and even submit new data sets for packages.": "（PES）允许您下载、定制甚至提交包的新数据集。",
    "Users and maintainers can both utilize the PES to help make migrations smooth and easy.": "用户和维护人员都可以利用 PES 来帮助顺利、轻松地完成迁移。",
    "ELevate is developed in a distribution agnostic way and is built as a tool for the whole ecosystem, not just AlmaLinux.": "ELevate 以与分布无关的方式开发，并且是作为整个生态系统（而不仅仅是 AlmaLinux）的工具而构建的。",
    "ELevate supports migrating to/from other distributions and is open for all to contribute to and enhance.": "ELevate 支持与其他发行版之间的迁移，并且向所有人开放，以供贡献和增强。",
    "It combines Red Hat's Leapp framework with a community created library and service for the migration metadata set required for it.": "它将 Red Hat 的 Leapp 框架与社区创建的库和服务相结合，用于所需的迁移元数据集。",
    "This looks awesome.": "这看起来很棒。",
    "How can I contribute?": "我能做出什么贡献？",
    "channel": "通道",
    "You can find the tool code here": "您可以在这里找到工具代码",
    "YMMV.": "YMMV.",
    "Currently ELevate provides Leapp data for migration from CentOS 7 to the following OS": "",
    "Will migration be \\\"in-place\\\"?": "「 就地」迁移？",
    "No.": "不。",
    "We respect RedHat’s work and our initial data set was provided by the AlmaLinux Foundation and contributions from Oracle.": "我们尊重 RedHat 的工作，我们的初始数据集由 AlmaLinux 基金会提供，并得到了 Oracle 的贡献。",
    "That’s the open source way.": "这就是开源方式。",
    "Join the": "加入",
    "Be heard!": "说出你的想法！",
    "as a Member or Sponsor.": "成为会员或赞助。",
    "Own and vote on shaping the future of AlmaLinux OS!": "拥有并投票决定AlmaLinux OS的未来！",
    "The AlmaLinux Foundation is the entity behind AlmaLinux OS, the forever-free Enterprise-grade Linux distribution.": "AlmaLinux基金会是AlmaLinux OS背后的实体，AlmaLinux OS是一款永久免费的 enterprise 级 Linux 发行版。",
    "As a member, you will have a voice in the direction of the project, and can vote for and be voted into the Board of Directors by other members.": "作为会员，您将有权参与项目方向的决策，并且可以投票选举董事会成员，也可以被其他会员投票选入董事会。",
    "The merit of each application will be reviewed on a case-by-case basis by the Board or by a committee appointed for this purpose, according to the": "",
    "established by the Board.": "",
    "Membership guidelines are": "会员准则",
    "available here": "可在此处获得",
    "Qualification": "资格",
    "Term": "期限",
    "re-qualified annually": "每年重新认证",
    "listing on our website in a contributing member list": "",
    "contributing member AlmaLinux logo": "",
    "1 vote for a board seat": "一个表决席位",
    "acceptance as AlmaLinux mirror by tech committee": "被技术委员会接受为 AlmaLinux 镜像",
    "as long as mirror is operational": "",
    "All contributor membership benefits and": "",
    "Listing as an official AlmaLinux mirror": "",
    "All of the": "所有的",
    "benefits, plus...": "好处，还有……",
    "Voting benefits": "投票权利",
    "a potential seat on the board of directors": "",
    "Opportunity  to nominate someone for election to the board of directors": "",
    "votes for each open board seat": "对每个空缺席位的投票",
    "Opportunity to nominate someone for election to the board of directors": "可提名人员参与席位选举",
    "Marketing Benefits": "市场效益",
    "Your company logo on AlmaLinux website (in one section/category of the website only)": "",
    "Have your company's events featured on our events.almalinux.org community calendar": "",
    "Exposure through new Silver member group press releases with social media promotion": "",
    "Inclusion in a round-up of new members": "",
    "sponsored webinar per year": "",
    "AlmaLinux will assist in promoting your appropriate social media for Linux-related content (e.g. tweets and retweets)": "AlmaLinux 将帮助推广您与 Linux 相关内容的社交媒体信息（例如推文及转发）",
    "Membership launch blog announcing your Gold/Platinum membership": "",
    "Your company logo on AlmaLinux website in up three sections/categories": "",
    "Dedicated press release announcing membership": "",
    "Additional Benefits": "",
    "Fees (Annual)": "",
    "per board of directors confirmation:": "",
    "One dedicated FTE working on AlmaLinux": "",
    "or": "",
    "annual service credits or hardware donation valued at $20,000 or more": "",
    "Three dedicated FTE working on AlmaLinux": "",
    "An individual or entity that provides the project with mirror(s) for content distribution.": "为项目提供镜像以进行内容分发的个人或实体。",
    "Only one member application per individual or entity will be accepted, irrespective of contributed number of mirrors.": "无论贡献的镜像数量多少，每个个人或实体仅接受一份会员申请。",
    "Global head of customer experience for": "",
    "open source advocate and a former president of the": "开源倡导者和前主席",
    "AlmaLinux OS and infrastructure development are organized using our community chat.": "AlmaLinux OS 和基础设施开发是通过我们的社区聊天来组织的。",
    "There are many ways to contribute to AlmaLinux OS - testing, quality assurance, documentation, and more.": "有很多方法可以为 AlmaLinux OS 做出贡献——测试、质量保证、文档等等。",
    "Introduce yourself": "自我介绍一下",
    "certified with AlmaLinux OS": "已通过 AlmaLinux OS 认证",
    "Compatibility you can trust": "值得信赖的兼容性",
    "The conducted tests ensure that AMD Ryzen™ 3000 and 5000 series CPUs and, generally for any servers based on Ryzen processors, AlmaLinux OS work properly guaranteeing stability, security, and high performance.": "进行的测试确保了 AlmaLinux OS 能够在 AMD Ryzen™ 3000 和 5000 系列 CPU 以及基于 Ryzen 处理器的任何服务器上正常运行，保证稳定性、安全性和高性能。",
    "Vendor": "厂商",
    "processor series (or 3000 and 5000 processor series)": "处理器系列（或 3000 和 5000 处理器系列）",
    "Operating system": "操作系统",
    "Memory": "内存",
    "Storage": "存储",
    "Security device": "安全设备",
    "Request a system image for tests": "请求系统镜像进行测试",
    "Tests details": "测试详情",
    "Download Test PDF": "下载测试 PDF",
    "Test": "测试",
    "Hardware detection": "硬件检测",
    "Passed": "通过",
    "CPU stress": "CPU 压力",
    "Network": "网络",
    "The main objective of the hardware detection test is to ensure the target hardware is properly detected by": "硬件检测测试的主要目的是确保目标硬件能够被正确检测到",
    "The test is performed to verify that the CPU can handle a sustained high load for a period of time.": "执行该测试是为了验证 CPU 是否可以处理一段时间内的持续高负载。",
    "The containerization test verifies the ability of the system to run processes with isolation inside containers like Docker, Podman, etc.": "容器化测试验证系统在 Docker 、 Podman 等容器内隔离运行进程的能力。",
    "The test is designed to check the possibility of running virtual machines with help of the KVM on the server.": "该测试旨在检查在服务器上的 KVM 的帮助下运行虚拟机的可能性。",
    "The test verifies that the network adapter is working smoothly at the advertised speed load for a period of time.": "测试验证网络适配器在一段时间内以标称的速度负载顺利工作。",
    "The LTP testsuite contains a collection of tools for testing the Linux kernel and related features.": "LTP 测试套件包含一组用于测试 Linux 内核和相关功能的工具。",
    "The USB test covers USB ports from a basic functionality standpoint, ensuring that all ports can be accessed by the OS.": "USB 测试从基本功能的角度覆盖 USB 端口，确保所有端口都可以被操作系统访问。",
    "The PXE test covers the PXE device checks and its ability to boot OS over the network.": "PXE 测试涵盖 PXE 设备检查及其通过网络启动操作系统的能力。",
    "tests cover benchmarking of OS features. The result of benchmarking can be found below": "测试涵盖网络功能的基准测试。基准测试结果如下",
    "Easily migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x.": "",
    "The service also allows everyone to improve the data by adding new actions or even create a custom dataset for packages from third-party or private repositories.": "该服务还允许每个人通过添加新操作来改进数据，甚至为来自第三方或私人资源库的软件包创建自定义数据集。",
    "Priority access to sponsorship at any AlmaLinux organized events": "",
    "anyone approved as a contributing member by membership committee based on their contribution to AlmaLinux": "",
    "Containers": "容器",
    "which calls for industry action to develop software component frameworks, including SBOMs, to expedite discovery of and response to future vulnerabilities like Log4j.": "其中呼吁业界采取行动，开发包括 SBOM 在内的软件组件框架，以加快发现和应对未来的 Log4j 等漏洞。",
    "...And the president himself": "……还有总统本人",
    "per membership committee confirmation: Any contribution of hardware or services based on board approval": "",
    "Become a Member": "担任成员",
    "AlmaLinux is leveraging Codenotary’s open source": "AlmaLinux 正在利用 Codenotary 的开放源代码",
    "read how": "阅读指南",
    "Certification for": "认证",
    "SBOM, which stands for Software Bill of Materials, is something akin to an “ingredient list” for a codebase.": "SBOM，即软件物料清单，类似于代码库的「成分清单」。",
    "sponsored webinars per year": "",
    "It helps identify the contents of software, including what open source and third-party components are used, licensing information, components&#39; versions and if there are any known vulnerabilities in those components.": "它有助于识别软件的内容，包括使用了哪些开源和第三方组件、许可信息、组件；版本以及这些组件中是否存在任何已知漏洞。",
    "Subscribe to our Announce mailing list and never miss out on the latest in AlmaLinux OS development!": "",
    "How are we doing this?": "我们如何做到这一点？",
    "Getting Started": "开始",
    "Direct access to AlmaLinux executives and staff to help with consultation, planning, and engagement opportunities, including advance information on upcoming announcements and projects": "",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL&reg; derivatives.": "",
    "Official Mirror Membership": "官方镜像成员",
    "How is the community protected from future course changes?": "",
    "Who is AlmaLinux OS for?": "AlmaLinux OS 适用于谁？",
    "Individuals and organizations that require an enterprise-grade, Fedora-like distribution but who do not want to or cannot pay for a RHEL® license. AlmaLinux OS is also a perfect replacement for anyone who currently relies on the CentOS stable release to achieve computing objectives.": "",
    "Why did we call it AlmaLinux OS?": "为什么我们称它为 AlmaLinux ？",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution, focused on long-term stability, providing a robust production-grade platform. AlmaLinux OS is 1:1 binary compatible with RHEL® and pre-Stream CentOS.": "一个开源、社区维护、永远免费的企业 Linux 发行版，专注于长期稳定性，提供强大的生产级平台。 AlmaLinux 与 RHEL® 和 pre-Stream CentOS 完全二进制兼容。",
    "System": "系统",
    "CloudLinux's core product, the CloudLinux OS, is a RHEL® fork that has been in place for over ten years. More than 4,000 companies including Dell, Liquid Web, and 1&1 rely on the CloudLinux OS across more than 200,000 product installations. CloudLinux has proven experience in creating and maintaining a RHEL fork and have done so starting with RHEL release 5, right through to release 8. AlmaLinux OS is an opportunity for us to channel our expertise in RHEL into a Linux distribution that serves the broader community. Furthermore, we are including the Linux community right from the inception of AlmaLinux OS. Moving forward, community members will be on the governing board for the AlmaLinux OS project and involved in key decisions too. Finally, AlmaLinux OS will always be free and open source. The community can pick up and continue to develop AlmaLinux OS at any time.": "CloudLinux的核心产品--CloudLinux操作系统，是一个已经存在了十多年的RHEL®发行版。包括DELL、Liquid Web和1&1在内的4000多家公司在20多万台计算机安装中依赖CloudLinux操作系统。CloudLinux在创建和维护RHEL分叉方面有成熟的经验，从RHEL 5开始，一直到第8版，都是如此。AlmaLinux操作系统是一个机会，我们可以将我们在RHEL方面的专业知识引入到一个为更广泛的社区服务的Linux发行版中。此外，我们从AlmaLinux的一开始就包括了Linux社区。今后，社区成员将成为 AlmaLinux 项目的管理委员会成员，并参与关键决策。最后，AlmaLinux操作系统将永远是自由和开源的。社区可以在任何时候接手并继续贡献 AlmaLinux。",
    "I want to convert from CentOS to AlmaLinux OS. How do I do it?": "我想从 CentOS 转换为 AlmaLinux OS。我该怎么做？",
    "Switching Linux distros can be a headache, but that is not the case when switching from CentOS to AlmaLinux OS. Just like CentOS, AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible fork of RHEL®, so switching is simple.": "切换Linux发行版是一件令人头疼的事情，但从CentOS切换到AlmaLinux OS时并非如此。就像CentOS一样，AlmaLinux是RHEL®的二进制兼容分支，所以切换十分简单。",
    "Can I really port an entire fleet of servers from CentOS to AlmaLinux OS with a single command?": "我真的可以仅用一条命令将整个服务器集群从 CentOS 迁移到 AlmaLinux OS 吗？",
    "Yes, AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible fork of RHEL®, which means that your applications and services will remain compatible. For that reason, you can rapidly migrate any number of servers with just one command.": "是的，AlmaLinux 是 RHEL® 的100%二进制兼容分支，这意味着您的应用程序和服务将保持兼容。因此，只需一个命令即可快速迁移任意数量的服务器。",
    "If you are using CentOS 7 or 8 and need help upgrading and migrating, check out [ELevate](https://almalinux.org/elevate).": "",
    "Until when will we support AlmaLinux OS 8?": "",
    "AlmaLinux OS partners has committed to supporting AlmaLinux OS 8 at least until 2029, including stable and thoroughly tested updates and security patches.": "",
    "AlmaLinux Mailing lists": "AlmaLinux 邮件列表",
    "(PES) which allows you to download, customize and even submit new data sets for packages. Users and maintainers can both utilize the PES to help make migrations smooth and easy.": "(PES) 允许您下载、定制甚至提交软件包的新数据集。用户和维护者都可以利用 PES 帮助顺利、轻松地进行迁移。",
    "Membership Committee": "成员委员会",
    "Easily go from CentOS 7.x to any 8.x of your choice": "",
    "It wasn't possible--until now. Easily migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x. Preserve your applications, your data, and your sanity.": "",
    "Run the most recent version of the OS and software you need.": "运行最新版本的操作系统和所需软件。",
    "You can find the tool code here:": "",
    "and you can add/edit/interact with package metadata at": "您可以在以下位置添加/编辑/与包元数据交互",
    "Every environment is different and unique based on applications and configurations.": "根据应用和配置的不同，每个环境都是不同的、独特的。",
    "Since this is still under development, to avoid any surprises, we highly recommend that you test migrations scenarios in a VM or sandbox before running a migration in production.": "由于该功能仍在开发中，为避免出现任何意外，我们强烈建议您在生产环境运行迁移之前，先在虚拟机或沙箱中测试迁移方案。",
    "Currently ELevate provides Leapp data for migration from CentOS 7 to the following OS:": "",
    "Metadata answers questions about how packages evolve between major distribution releases.": "元数据回答了软件包在主要发行版本之间如何演变的问题。",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x and from 8.x to 9.x. It combines Red Hat's Leapp framework with a community created library and service for the migration metadata set required for it.": "ELevate是一个项目，旨在提供基于 RHEL 的发行版从 7.x 到 8.x 以及从 8.x 到 9.x 的主要版本之间的迁移能力。它将 RedHat 的 Leapp 框架与社区创建的迁移元数据集的库和服务相结合。",
    "Currently, ELevate project supports the following migration directions: * - migration to CentOS Stream 9 is currently in process and will be available later. ** - migration to Oracle Linux 9 is available with the <a href=\"https://blogs.oracle.com/linux/post/upgrade-oracle-linux-8-to-oracle-linux-9-using-leapp\">Oracle Leapp utility</a> and will not be supported by ELevate project.": "目前，ELevate项目支持以下迁移方向：* - 迁移到CentOS Stream 9目前正在进行中，稍后将提供。**- 迁移到Oracle Linux 9是可以通过<a href=\"https://blogs.oracle.com/linux/post/upgrade-oracle-linux-8-to-oracle-linux-9-using-leapp\">甲骨文Leapp工具</a>并且不会得到ELevate项目的支持。",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL(r) derivatives. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "ELevate 可以在RHEL(r)的衍生产品的主要版本之间迁移。从CentOS 7.x到8.x版本的RHEL发行版，或者在同一发行版中从8.x升级到9.x。",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL® derivatives. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "ELevate可以在RHEL®发行版的主要版本之间迁移。从CentOS 7.x到8.x版本的RHEL发行版，或者在同一发行版中从8.x升级到9.x。",
    "It wasn't possible--until now. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative. Preserve your applications, your data, and your sanity. Run the most recent version of the OS and software you need.": "截至目前，这并不可能。正如从 CentOS 7.x 迁移到您选择的 RHEL 衍生版本的 8.x 版本，或者在同一衍生版本中从 8.x 升级到 9.x。 维持您的应用程序、数据和精神状态。 运行您需要的最新版本的操作系统和软件。",
    "Download ISO from mirrors": "从镜像站下载 ISO",
    "AlmaLinux builds Live Media images for GNOME, GNOME Mini, KDE, XFCE and MATE options.": "AlmaLinux 为 GNOME、GNOME Mini、KDE、XFCE 和 MATE 构建了 LiveCD 镜像。",
    "Run the AlmaLinux terminal environment on Windows.": "在 Windows 上运行 AlmaLinux 终端环境。",
    "If you are using CentOS 7 or 8 and need help upgrading and migrating, check out": "如果你使用的是 CentOS 7 或 8，并且需要有关升级和迁移的帮助，请检阅",
    "It wasn't possible--until now. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative. Preserve your applications, your data, and your sanity.": "截至目前，这并不可能。正如从 CentOS 7.x 迁移到您选择的 RHEL 衍生版本的 8.x 版本，或者在同一衍生版本中从 8.x 升级到 9.x。 维持您的应用程序、数据和精神状态。 运行您需要的最新版本的操作系统和软件。",
    "Get AlmaLinux OS": "获取 AlmaLinux OS",
    "AlmaLinux provides official images for cloud providers:": "AlmaLinux 面向云服务商的官方镜像：",
    "Get OCI Image from Quay.io": "从 Quay.io 获取 OCI 镜像",
    "Get Live Media Image": "获取 LiveCD",
    "AlmaLinux provides official images for Vagrant:": "AlmaLinux 为 Vagrant 提供的官方镜像：",
    "Get LXC/LXD Images": "获取LXC/LXD镜像",
    "AlmaLinux builds Raspberry Pi images, and also with GNOME desktop environment.": "AlmaLinux 构建了树莓派镜像且带有 GNOME 桌面环境。",
    "Get Raspberry Pi Image": "获取树莓派镜像",
    "Get AlmaLinux for WSL": "获取适用于 WSL 的 AlmaLinux",
    "Switching is easy": "一键切换",
    "ELevate.": "ELevate.",
    "* - migration to CentOS Stream 9 is currently in process and will be available later.": "* - 迁移到 CentOS Stream 9 目前正在进行中，后续会提供。",
    "AlmaLinux supports 4 architectures:": "AlmaLinux 支持 4 种架构：",
    "official AlmaLinux OS images": "官方 AlmaLinux OS 镜像",
    "AlmaLinux provides official AlmaLinux OS 8 and AlmaLinux OS 9 images for Vagrant:": "",
    "The Evolution of SBOMs in AlmaLinux": "AlmaLinux 中 SBOM 的演变",
    "Google Cloud Marketplace": "Google Cloud 云市场",
    "Join us as we work to improve the": "加入我们，共同努力改善",
    "Learn more about the project": "了解有关该项目的更多信息",
    "Stability, security, and the strength of the AlmaLinux Community": "AlmaLinux 社区的稳定性、安全性和实力",
    "More about AlmaLinux OS images for Azure": "有关 Azure 的 AlmaLinux OS 镜像的更多信息",
    "AlmaLinux OS Foundation provides errata to inform users about available updates, including security issues and bug fixes, and their significance through analysis. Users can easily access this information by accessing our AlmaLinux security advisory portal, known as ": "AlmaLinux OS 基金会提供勘误表来告知用户可用的更新，包括安全问题和错误修复，以及通过分析说明其重要性。用户可以通过访问我们的 AlmaLinux 安全咨询门户，称为 ",
    "11:15 am": "",
    "Switching distributions is usually costly and time-consuming, but that's not the case when switching from CentOS and other RHEL® derivatives to AlmaLinux OS.": "切换发行版通常既费钱又费时，但从 CentOS 和其他 RHEL® 衍生发行版切换到 AlmaLinux OS 则并非如此。",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x and from 8.x to 9.x.": "ELevate 是一个旨在提供在基于 RHEL 的发行版主要版本之间从 7.x 迁移到 8.x 以及从 8.x 迁移到 9.x 的能力的项目。",
    "First join us in the ": "首先加入我们 ",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL® derivatives.": "Elevate 实现 RHEL® 衍生物主要版本之间的迁移。",
    "You can find the tool code ": "",
    "To avoid any surprises, we highly recommend that you test upgrades scenarios in a virtual machine or sandbox before running a upgrades in production.": "为了避免出现任何意外，我们强烈建议您在生产中运行升级之前在虚拟机或沙箱中测试升级方案。",
    "errata.full.json for AlmaLinux OS 9": "AlmaLinux OS 9 的 errata.full.json",
    "Location:": "位置：",
    "It’s recommended to verify the signature of a package before you install it.": "建议在安装包之前验证包的签名。",
    "Subscribing to the list will allow users to stay informed and updated on any security fixes as soon as they are available.": "订阅该列表将使用户能够在任何安全修复程序可用时立即了解并更新它们。",
    "OpenSCAP Guide for AlmaLinux OS 9": "AlmaLinux OS 9 的 OpenSCAP 指南",
    "OpenSCAP Guide for AlmaLinux OS 8": "AlmaLinux OS 8 的 OpenSCAP 指南",
    "AlmaLinux OS also has the availability of the CIS Benchmark.": "AlmaLinux OS 还具有 CIS 基准测试的可用性。",
    "AlmaLinux OVAL Wiki Page": "AlmaLinux OVAL 维基页面",
    "The Software Bill of Materials (SBOM) provides a comprehensive list of third-party and open-source components in a codebase, including version numbers, licensing information, and potential vulnerabilities.": "软件物料清单（SBOM）提供代码库中第三方和开源组件的全面列表，包括版本号、许可信息和潜在漏洞。",
    "AlmaLinux Build System has implemented SBOM into its pipeline for security purposes, such as tracing the build process, making it more secure, and reducing the risk of data corruption. ": "AlmaLinux 构建系统已将 SBOM 集成到其流水线中，以实现安全目的，例如跟踪构建过程、提高安全性以及降低数据损坏的风险。 ",
    "AlmaLinux OS provides a set of security features: Errata, GPG keys, Mailing Lists, OpenSCAP, OVAL, SBOM": "AlmaLinux OS 提供了一组安全功能：勘误表、 GPG 密钥、邮件列表、 OpenSCAP 、 OVAL 、 SBOM",
    "The guide on how to use Live Media images can be found on the ": "实时媒体镜像的使用指南可以在 ",
    "easing OS upgrades": "简化操作系统升级",
    "OSV database": "OSV 数据库",
    "Securing more infrastructure by": "确保更多基础设施的安全",
    "ELevate has been used to migrate production environments across industries and across the world, but we still advise caution.": "Elevate 已被用于跨行业和世界各地的生产环境迁移，但我们仍然建议谨慎行事。",
    "Building without following: RHEL compatibility for AlmaLinux's Community": "无需遵循以下内容即可构建：AlmaLinux 社区的 RHEL 兼容性",
    "If you can't swing by the booth, find us online!": "如果您无法参观展位，请在线找到我们！",
    "As a standalone, completely free OS, AlmaLinux OS enjoys $1M in annual sponsorship from CloudLinux Inc. and support from more than 25 other sponsors. Ongoing development efforts are governed by the members of the community.": "作为一个独立的、完全免费的网络，AlmaLinux 网络每年获得 CloudLinux Inc. 100 万美元的赞助，并获得超过 25 个其他赞助商的支持。持续的开发工作由社区成员管理。",
    "10:30 am": "上午 10:30",
    "AlmaLinux provides official OCI, Docker and four fully compatible alternatives for the Red Hat Universal Base Images (UBI).": "AlmaLinux 为红帽通用基础镜像（UBI）提供官方 OCI 、 Docker 和四种完全兼容的替代方案。",
    "To receive security updates and errata, users can sign up for the ": "要接收安全更新和勘误表，用户可以注册 ",
    "file.": "文件。",
    "More information about AlmaLinux Oracle Cloud Infrastructure images is available on the ": "有关 AlmaLinux Oracle 云基础设施镜像的更多信息，请访问 ",
    "AlmaLinux Raspberry Pi Wiki Page": "AlmaLinux 树莓派维基页面",
    "10:00 am: Hackathon kicks off!": "上午 10:00：黑客马拉松开始！",
    "AlmaLinux OS Images are also available via the": "AlmaLinux OS 镜像也可通过",
    "December 9th, 2023": "2023 年 12 月 9 日",
    "The Real Backstory of the Enterprise Linux Community": "企业级 Linux 社区的真实背景故事",
    "Igor Seletskiy": "",
    "security of infrastructure globally": "全球基础设施安全",
    " and from the main AlmaLinux OS repositories:": " 以及来自主 AlmaLinux OS 存储库：",
    "Windows Subsystem for Linux (WSL) is designed as an integration between Windows and Linux. You can run the AlmaLinux terminal environment on a Windows machine.": "Windows Linux 子系统（WSL）被设计为 Windows 和 Linux 之间的集成。您可以在 Windows 机器上运行 AlmaLinux 终端环境。",
    "March 18th": "3月18日",
    " and as a": " 并作为",
    "This event will forever hold a place in my heart. We could not have hoped for a more engaged and enthusiastic audience, and we continue to be grateful for the AlmaLinux community in Japan.": "这次事件将永远在我心中占有一席之地。我们不可能希望有更多的参与和热情的观众，我们仍然感谢日本的 AlmaLinux 社区。",
    "AlmaLinux Day: Germany": "AlmaLinux 日：德国",
    "Europa Park": "欧洲公园",
    "Header image:": "标题图片:",
    "March 18th, 2024": "2024 年 3 月 18 日",
    "Jesse Asklund": "",
    "Simon Phipps": "",
    "See the schedule": "查看时间表",
    "Join us March 18th for ": "",
    "Kenneth Tan, PhD": "",
    "Alex Iribarren": "",
    "Hidenori Ishikawa": "",
    "Learn, build, engage, and connect": "学习、构建、参与和联系",
    "No drama, just linux.": "没有戏剧，只有 Linux。",
    "AlmaLinux Day: Germany @ CloudFest": "",
    "On stage at AlmaLinux Day": "在 AlmaLinux 日的舞台上",
    "As CentOS Linux enters its final 6 months of support, the whole world is looking at where they go next. The AlmaLinux community benefits from the stability and intentionality that we take to building a stable, free operating system. Come hear all about what we do and how we're supporting our community at AlmaLinux Day: Germany": "随着 CentOS Linux 进入最后 6 个月的支持，全世界都在关注他们的下一步发展。 AlmaLinux 社区受益于我们构建稳定、免费操作系统的稳定性和意图。欢迎在 AlmaLinux 日：德国了解我们的工作以及我们如何支持我们的社区",
    "Hear all of the latest about the project, listen as industry experts talk about what they're doing with AlmaLinux, and find out what we're doing to make this the most stable free enterprise linux distribution in the world.": "聆听有关该项目的所有最新信息，聆听行业专家谈论他们正在使用 AlmaLinux 所做的事情，并了解我们正在采取哪些措施使其成为世界上最稳定的免费企业级 Linux 发行版。",
    "The event for you.": "为您举办的活动。",
    "Check back soon for the schedule!": "",
    "Rust, Germany": "德国鲁斯特",
    "Save your spot and get your swag!": "保留您的位置并获取您的壁纸！",
    "Hear from the experts": "听听专家的意见",
    "Hackathon and AlmaLinux Day!": "黑客马拉松和 AlmaLinux 日！",
    "Thank you to our sponsors!": "感谢我们的赞助商！",
    "We'll miss you, but if you can't make it to AlmaLinux Day: Germany, you can join us online! We'll be posting the videos from the talks at the event to share with everyone.": "我们会想念您的，但如果您无法参加 AlmaLinux 日：德国，您可以在线加入我们！我们将发布活动演讲的视频与大家分享。",
    "Speakers from across industries": "来自各行业的演讲者",
    "Note: If you use CloudLinux, we recommend using the": "注意：如果您使用 CloudLinux，我们建议使用",
    "Switching Linux distros can be a headache, but that is not the case when switching from CentOS to AlmaLinux OS. Using ": "",
    "Download from mirrors": "从镜像站下载",
    "Kimiyoshi Ohno": "Kimiyoshi Ohno",
    "AlmaLinux Azure Wiki Page": "AlmaLinux Azure 维基页面",
    "What does ABI/binary compatible with RHEL mean?": "",
    "Keynotes": "主题演讲",
    "effortless installation with all packages included, no additional repositories required.": "轻松安装，包含所有软件包，无需额外的存储库。",
    "Download .torrent file": "下载 .torrent 文件",
    "Jonas Trüstedt": "",
    "Download ISOs from mirrors": "从镜像站下载 ISO",
    "Note: If you use cPanel, we recommend using the": "注意：如果您使用 cPanel，我们建议使用",
    "Senior orcharhino Architect": "高级 orcharhino 架构师",
    "More information about AlmaLinux Generic Cloud images and verification guidelines are available on the": "有关 AlmaLinux 通用云镜像和验证指南的更多信息，请访问",
    "AlmaLinux offers AlmaLinux OS 8 and AlmaLinux OS 9 images for Azure across all Azure regions via the ": "",
    "Thank you to our event sponsors!": "感谢我们的活动赞助商！",
    "When we got our start we were a downstream rebuild of Red Hat Enterprise Linux, but earlier this year we shifted to": "当我们开始时，我们是红帽企业级 Linux 的下游重建，但今年早些时候我们转向",
    "a single network installation CD image that downloads packages over the Internet.": "一个可通过互联网下载软件包的单网络安装 CD 镜像。",
    "AlmaLinux builds standard Raspberry Pi images and images with GNOME desktop environment.": "AlmaLinux 构建标准树莓派镜像和带有 GNOME 桌面环境的镜像 。",
    "a minimal self-containing DVD image that makes possible offline installation.": "一个最小的独立 DVD 镜像，可以离线安装。",
    "While the event is free, registration is required for attendance and space is limited!": "虽然该活动是免费的，但需要注册才能参加，而且名额有限！",
    "We are so grateful to the All Things Open": "我们非常感谢一切开放",
    "compatible.": "兼容。",
    "More details and guidance steps can be found on the ": "更多详细信息和指导步骤可以在 ",
    "are available via the AWS Marketplace at the links provided:": "可通过 AWS 云市场提供的链接获取：",
    "(DesigNET Inc. OSS Laboratory general manager - Kimiyoshi Ohno)": "（DesigNET Inc. OSS 实验室总经理 - Kimiyoshi Ohno）",
    "AlmaLinux Google Cloud Wiki Page": "AlmaLinux Google Cloud 维基页面",
    "AlmaLinux WSL Wiki Page": "AlmaLinux WSL 维基页面",
    "What does the Package Evolution Service (PES) do?": "",
    "fork.": "分叉。",
    "In July of 2023, ": "2023 年 7 月， ",
    "More details on Errata and how to use it can be found on the ": "有关勘误表及其使用方法的更多详细信息，请访问 ",
    "mirrors": "镜像站",
    "Currently, ELevate project supports the following migration directions:": "目前，ELevate 项目支持以下迁移方案：",
    "Download:": "下载：",
    "Register now to save your spot!": "立即注册以保留您的位置！",
    "Come together to discuss AlmaLinux and the future of enterprise Linux": "齐聚一堂讨论 AlmaLinux 和企业级 Linux 的未来",
    "AlmaLinux OS offers official Amazon Machine Images via the AWS Marketplace and Community AMIs.": "AlmaLinux OS 通过 AWS 云市场和社区 AMI 提供官方 Amazon 系统镜像。",
    " CLI. More information on the ": " 命令行界面。更多信息请参阅 ",
    "More information about AlmaLinux AWS images is available on the": "有关 AlmaLinux AWS 镜像的更多信息，请访问",
    "AlmaLinux OS Foundation signs all of its software packages using a GPG signature key, which is verified by default when installing packages via dnf or graphical update tools. If a package is not signed or has an invalid signature, dnf or graphical update tools will warn the user and will refuse to install it.": "AlmaLinux OS 基金会使用 GPG 签名密钥对其所有软件包进行签名，通过 dnf 或图形更新工具安装软件包时默认情况下是验证的。如果软件包未签名或签名无效，dnf 或图形更新工具将警告用户并拒绝安装它。",
    "The AlmaLinux OS Foundation's": "AlmaLinux OS 基金会",
    "The Open Vulnerability and Assessment Language (OVAL), offers publicly accessible security information. This includes AlmaLinux OS 8 and 9, which have available public OVAL streams.": "开放漏洞和评估语言 (OVAL) 提供可公开访问的安全信息。这包括 AlmaLinux OS 8 和 9，它们具有可用的公共 OVAL 流。",
    "While the event is free, registration is required for attendance. Register before March 1st to reserve your AlmaLinux Day: Germany swag bag.": "虽然该活动是免费的，但需要注册才能参加。 3 月 1 日之前注册即可预订您的 AlmaLinux 日：德国赠品包。",
    "A complete list of AlmaLinux Community AMIs can be found on the": "AlmaLinux 社区 AMI 的完整列表可以在",
    "Errata in JSON format for 3rd party software integration:": "用于第三方软件集成的 JSON 格式勘误表：",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to upgrade between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x and from 8.x to 9.x. It combines Red Hat's Leapp framework with a community-created migration metadata library and service.": "",
    "If you come to one event this year, this is the one for you.": "如果您今年参加一项活动，那么这就是您的最佳选择。",
    "Using Generic Cloud on a local machine or server": "在本地计算机或服务器上使用通用云",
    "Official AlmaLinux OS Images for Google Cloud are available via the": "Google Cloud 的官方 AlmaLinux OS 镜像可通过",
    "March 16-17": "3 月 16 日至 17 日",
    "AlmaLinux provides official images for various cloud providers.": "AlmaLinux 提供各云提供商的官方镜像。",
    "All AlmaLinux OS AMIs are completely free of charge.": "所有 AlmaLinux OS AMI 都是完全免费的。",
    "Download CHECKSUM": "下载校验和",
    "AlmaLinux AWS Wiki Page": "AlmaLinux AWS 维基页面",
    "Reception with light food and beverages": "招待会提供清淡食物和饮料",
    "Get AlmaLinux on Vagrant Cloud": "在 Vagrant Cloud 上获取 AlmaLinux",
    "AlmaLinux provides official OCI, Docker and UBI compatible images.": "AlmaLinux 提供兼容 OCI 、 Docker 和 UBI 的官方镜像。",
    "Get Docker Image": "获取 Docker 镜像",
    "AlmaLinux images are available for LXC/LXD.": "可用于 LXC/LXD 的 AlmaLinux 镜像。",
    "No. We respect Red Hat’s work and our initial data set was provided by the AlmaLinux OS Foundation with contributions from Oracle.": "",
    "AlmaLinux OS UBI-alternatives:": "AlmaLinux OS UBI 替代品：",
    "Images are deployable via the marketplace, portal and CLI.": "镜像可通过市场、门户和 CLI 进行部署。",
    "CloudFest Hackathon": "CloudFest 黑客马拉松",
    "Building AlmaLinux OS": "构建 AlmaLinux OS",
    "Meet the Board: AlmaLinux OS Foundation Board": "认识董事会：AlmaLinux OS 基金会董事会",
    "Register now!": "立即注册！",
    "and will not be supported by ELevate project.": "并且不会得到 ELevate 项目的支持。",
    "Our contributors have been part of the RHEL ecosystem for a very long time, and we recognized that the CentOS ecosystem is a very large and diverse community.": "我们的贡献者长期以来一直是 RHEL 生态系统的一部分，我们认识到 CentOS 生态系统是一个非常庞大且多元化的社区。",
    "Hello ATO ’23!": "你好，ATO ’23！",
    "The AlmaLinux OS OpenNebula image are available from our ": "AlmaLinux OS OpenNebula 镜像可从我们的 ",
    "we announced": "",
    "AlmaLinux provides official AlmaLinux OS 9 images for Vagrant:": "",
    "DeepDive Session": "深入探讨会议",
    "See the full Hackathon agenda": "查看完整的黑客马拉松议程",
    "Every night 500,000+ servers are calling home to our geo-located mirror system, and that number doesn’t account for systems using their own mirrors or sharing an IP address.": "每天晚上都有超过 500,000 台服务器调用我们的地理位置镜像系统，这个数字不包括使用自己的镜像或共享 IP 地址的系统。",
    "AlmaLinux OS Foundation publishes Errata to help users to determine what updates such as security issues and fixed bugs are available and their importance based on analysis.": "AlmaLinux OS 基金会发布勘误表以帮助用户根据分析确定可用的更新（例如安全问题和已修复的错误）及其重要性。",
    "AlmaLinux: Built to Last": "AlmaLinux：经久耐用",
    "at the links provided:": "在提供的链接中：",
    "AlmaLinux Errata Wiki page": "AlmaLinux 勘误表维基页面",
    "Contributors": "贡献者",
    "Matthias Kruk": "",
    "about SBOM integration in AlmaLinux.": "关于 AlmaLinux 中的 SBOM 集成。",
    "AlmaLinux Oracle Cloud Infrastructure Wiki Page": "AlmaLinux Oracle 云基础设施维基页面",
    "AlmaLinux Errata": "AlmaLinux 勘误表",
    "The Forefront of AlmaLinux on ARM Server Infrastructure": "ARM 服务器基础设施上的前沿 AlmaLinux",
    "Boot": "Boot",
    "community for welcoming us back again.": "社区欢迎我们再次回来。",
    "guide there.": "在那里指导。",
    "Yohei Suzuki": "Yohei Suzuki",
    "Build System": "构建系统",
    "openQA": "开放质量保证",
    "(AlmaLinux and MIRACLE LINUX Developer - Matthias Kruk)": "",
    "** - migration to Oracle Linux 9 is available with the": "** - 可迁移至 Oracle Linux 9",
    "The AlmaLinux OS Generic Cloud images are available from our": "AlmaLinux OS 通用云镜像可从我们的",
    "You can also find the": "您还可以找到",
    "More information about AlmaLinux OpenNebula images and verification guidelines are available on the ": "有关 AlmaLinux OpenNebula 镜像和验证指南的更多信息，请访问 ",
    "Oracle Cloud Marketplace": "Oracle 云市场",
    "AlmaLinux offers images for Oracle Cloud Infrastructure across all OCI regions via the ": "AlmaLinux 通过以下方式为所有 OCI 区域的 Oracle 云基础设施提供镜像： ",
    "The official AlmaLinux OS images are available on ": "官方 AlmaLinux OS 镜像可在 ",
    "OCI CLI": "OCI 命令行界面",
    "Images are deployable for Regular, Shielded and ARM type instances via the Oracle Cloud Marketplace, Partner Image on Oracle Cloud Infrastructure Console and ": "可通过 Oracle 云市场、 Oracle 云基础设施控制台上的合作伙伴映像部署常规、屏蔽和 ARM 类型实例的映像，以及 ",
    "More details can be found on the": "更多详情请参见",
    "read more": "更多信息",
    "AlmaLinux OS has implemented SBOM into AlmaLinux Build System to make the build process more secure and possible to trace.": "AlmaLinux OS 已将 SBOM 实施到 AlmaLinux 构建系统中，以使构建过程更加安全且可跟踪。",
    "Azure Marketplace": "Azure 云市场",
    "AlmaLinux SBOM User Guide": "AlmaLinux SBOM 用户指南",
    "and from the main AlmaLinux OS repositories:": "以及来自主 AlmaLinux OS 存储库：",
    "Supported AlmaLinux OS versions:": "支持的 AlmaLinux OS 版本：",
    "The official AlmaLinux OS images are available on \"}}<a href=\"https://cloudmarketplace.oracle.com/marketplace/en_US/partners/125035508\">{{ i18n \"Oracle Cloud Marketplace": "",
    "for our community. With over 500,000 servers calling out to one of our 300+": "为了我们的社区。超过 500,000 台服务器调用我们 300 多个服务器中的一个",
    "maintaining compatibility with RHEL": "维护与 RHEL 的兼容性",
    "every night, the adoption of AlmaLinux since our inception just over 2.5 years ago has both humbled and ignited us.": "自从我们两年半前成立以来，每晚 AlmaLinux 的采用都让我们感到既谦卑又充满激情。",
    "geo-located mirrors": "地理位置镜像",
    "1 Million+": "100 万 +",
    "500,000+ Servers": "500,000+ 台服务器",
    "Expanded Platform Support": "扩展的平台支持",
    "ELevate your distro": "升级您的发行版",
    "DockerHub Pulls": "DockerHub 拉取",
    "Mirrors": "镜像",
    "Project ELevate": "ELevate 项目",
    "ELevate allows you to upgrade your enterprise linux operating system between major versions in place. No more having to migrate all of your data, instead ELevate your distribution!": "Elevate 允许您在主要版本之间升级您的企业级 Linux 操作系统。不再需要迁移所有数据，而是提升您的发行版！",
    "20+ Sponsors": "20+ 赞助商",
    "Learn more live!": "直播了解更多！",
    "mirror sponsors": "个镜像站赞助商",
    "Whether it's with financial support, hosting a mirror, an s390x server, an ARM server, bandwidth, or just employing folks who get to work on our project as part of their job, our sponsors keep the lights on and keep us moving forward. The sponsors below have joined us as a Platinum, Gold, or Silver sponsor, and are listed below. We also have over 130": "无论是提供财务支持、托管镜像、 s390x 服务器、 ARM 服务器、带宽，还是只是雇用参与我们项目的人员作为其工作的一部分，我们的赞助商都会让我们继续前进。以下赞助商已作为白金、黄金或白银赞助商加入我们，如下所列。我们还有超过 130",
    "Building AlmaLinux OS without RHEL sources code": "无需 RHEL 源代码构建 AlmaLinux OS",
    "Catch benny at 3:45 eastern time (7:45 pm UTC) on Monday Oct 16th in Case Study / Demo 1; Room 306A.": "10 月 16 日星期一东部时间 3:45（世界标准时间晚上 7:45）观看本尼案例研究 / 演示 1； 306A 室。",
    "Stop by Booth #81": "前往 81 号展位",
    "Come hang out with us!": "来和我们一起玩吧！",
    "How is the community protected from future course changes for AlmaLinux OS?": "社区如何免受 AlmaLinux OS 未来课程变化的影响？",
    "The initial backers and supporters for AlmaLinux OS were already extremely active in the enterprise Linux ecosystem, and had significant experience with RHEL forks. They knew the impact that the loss of CentOS Linux would have across all industries, and had the means and knowledge to help.": "",
    "FIPS Validation for AlmaLinux OS": "",
    "Is AlmaLinux OS FIPS-140 compliant??": "",
    "AlmaLinux OS 9.2 is FIPS-140 compliant. Read more in this blog post: ": "",
    "AlmaLinux-deploy.": "AlmaLinux-deploy.",
    "When will support AlmaLinux OS 8 and 9 reach end of life?": "",
    " (developed and maintained by the AlmaLinux Community) allows you to migrate to, and upgrade AlmaLinux in-place.": " （由 AlmaLinux 社区开发和维护）允许您就地迁移和升级 AlmaLinux。",
    "Subscribe to our mailing lists and never miss out on the latest in AlmaLinux OS development!": "",
    "13th floor, Iidabashi Grand Bloom, 2-10-2 Fujimi, Chiyoda-ku, Tokyo": "东京都千代田区富士见 2-10-2 饭田桥 Grand Bloom 13 楼",
    "Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "从 CentOS 7.x 迁移到您选择的 RHEL 衍生版本的 8.x 版本，或者在同一衍生版本中从 8.x 升级到 9.x。",
    "Currently, ELevate project supports the following upgrade and migration directions:": "",
    "* - migration to CentOS Stream 9 is currently in development and will be available later.": "* - 迁移到 CentOS Stream 9 目前正在开发中，稍后将提供。",
    "and to the rest of our project backers!": "以及我们其他项目支持者！",
    "Global head of Customer Experience": "全球客户体验主管",
    " established by the Board.": "",
    "The acceptance of each application will be reviewed on a case-by-case basis by the ": "",
    ", in accordance with the ": "",
    "Corporate Officer": "公司官员",
    "Penguin Wrangler and Cloud Watcher": "企鹅牧马人和云观察者",
    "As CentOS Linux enters its final 6 months support, AlmaLinux OS is attracting the most attention as a RHEL-compatible Linux.": "随着 CentOS Linux 进入最后 6 个月的支持，AlmaLinux OS 作为 RHEL 兼容的 Linux 吸引了最多的关注。",
    "150 guests, 7 speakers, 1 amazing day": "150 名观众，7 位演讲者，精彩的 1 天",
    "View on YouTube": "在 YouTube 上观看",
    "See the recordings on Youtube": "观看 YouTube 上的录音",
    "AlmaLinux Community Activities in Japan": "日本的 AlmaLinux 社区活动",
    "Thank you, Tokyo!": "谢谢你，东京！",
    "Never has there been a better gathering of AlmaLinux experts. Hear all of the latest about the project, hear from industry experts about the current trends in the enterprise Linux ecosystem, and make connections with the people who can help solve every technology problem you're facing.": "AlmaLinux 专家从未像现在这样聚集在一起。了解有关该项目的所有最新信息，听取行业专家介绍企业级 Linux 生态系统的当前趋势，并与能够帮助解决您面临的每个技术问题的人员建立联系。",
    "CEO": "首席执行官",
    "Track 2": "轨道 2",
    "DVD": "DVD",
    "Link to the repository": "链接到存储库",
    "Container tag": "容器标签",
    "Official Platform Images:": "官方平台镜像：",
    "Image": "图片",
    "Track 1": "轨道 1",
    "Andrew Lukoshko": "Andrew Lukoshko",
    "General Counsel": "总法律顾问",
    "Masazumi Koga": "Masazumi Koga",
    "(AlmaLinux OS Architect - Andrew Lukoshko)": "",
    "AlmaLinux OpenNebula Wiki Page": "AlmaLinux OpenNebula 维基页面",
    "AlmaLinux OS provides SCAP and SCAP Workbench packages to audit your AlmaLinux system for security compliance alongside OVAL streams.": "AlmaLinux OS 提供 SCAP 和 SCAP Workbench 软件包来审计您的 AlmaLinux OS，以确保 OVAL 流的安全合规性。",
    "You can get AlmaLinux OS images on Vagrant Cloud at the link provided: ": "",
    "AlmaLinux Live Media Wiki Page": "AlmaLinux 实时媒体维基页面",
    "Security Measures": "安全措施",
    "errata.full.json for AlmaLinux OS 8": "AlmaLinux OS 8 的 errata.full.json",
    "You can find more about OVAL Streams on the ": "您可以在以下位置找到有关 OVAL 流的更多信息 ",
    "AlmaLinux Security Mailing List": "AlmaLinux 安全邮件列表",
    "AlmaLinux OS also provides ": "AlmaLinux OS 还提供 ",
    "The Security Content Automation Protocol (SCAP) automates vulnerability management, measurement, and policy compliance evaluation of systems. AlmaLinux OS offers an OpenSCAP Guide that instructs on how to use the OpenSCAP and SCAP Workbench to audit your AlmaLinux system security compliance.": "安全内容自动化协议（SCAP）自动执行系统的漏洞管理、测量和政策合规性评估。 AlmaLinux OS 提供了 OpenSCAP 指南，指导如何使用 OpenSCAP 和 SCAP 工作台来审计您的 AlmaLinux OS 安全合规性。",
    "AlmaLinux OS is an enterprise Linux operating system that is used across the globe for enterprise and hobbyist needs alike.": "AlmaLinux OS 是一个企业级 Linux 操作系统，在全球范围内广泛用于满足企业和爱好者的需求。",
    "Board Operations and Code of Ethics": "董事会运作和道德准则",
    "More information about AlmaLinux OpenNebula images and verification guidelines are available on the \"}}<a href=\"https://wiki.almalinux.org/cloud/OpenNebula.html\">{{ i18n \"AlmaLinux OpenNebula Wiki Page": "",
    "Abstract: AlmaLinux OS has historically been built to be an exact copy of RHEL, using RHEL's provided resources. With RedHat's shift away from sharing the full building blocks on git.centos.org, the AlmaLinux team has been hard at work to find a new, reliable path forward. Come hear about what we've been doing since June, and what we're planning for the future.": "摘要：AlmaLinux OS 历来被构建为 RHEL 的精确副本，使用 RHEL 提供的资源。随着红帽不再在 git.centos.org 上共享完整的构建模块，AlmaLinux 团队一直在努力寻找新的、可靠的前进道路。来听听我们自六月以来所做的事情以及我们对未来的计划。",
    "As users of the historic CentOS, we have been working diligently to solve the problems and pain points that we all experienced, and one way we’ve done that is with": "作为历史悠久的 CentOS 的用户，我们一直在努力解决我们都经历过的问题和痛点，我们做到这一点的一种方法是",
    "Find us right outside Ballroom B, and while you’re there grab some stickers and swag, and sign up for your free t-shirt for AlmaLinux merch at ": "在 B 宴会厅外面找到我们，当您在那里时，拿一些贴纸和壁纸，并在以下网址注册购买 AlmaLinux 商品的免费 T 恤： ",
    "AlmaLinux OS is an open-source, community-driven Linux operating system that fills the gap left by the discontinuation of the CentOS Linux stable release. AlmaLinux OS is an Enterprise Linux distro, binary compatible with RHEL®, and guided and built by the community.": "AlmaLinux OS 是一个开源、社区驱动的 Linux 系统，填补了 CentOS Linux 稳定版本停服留下的空白。 AlmaLinux OS 是一个企业级 Linux 发行版，与 RHEL® 二进制兼容，由社区指导和构建。",
    "Individuals and organizations that require an enterprise-grade linux distribution, without the need for a commercial license agreement. AlmaLinux OS is also a perfect replacement for anyone who has historically relied on the CentOS Linux releases to achieve computing objectives, and for whom CentOS Stream is not the right solution.": "需要企业级 Linux 发行版且无需商业许可协议的个人和组织。对于那些历史上依赖 CentOS Linux 版本来实现计算目标的人来说，AlmaLinux OS 也是一个完美的替代品，而对于那些 CentOS Stream 不是正确的解决方案的人来说。",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution, focused on long-term stability, providing a robust production-grade platform. AlmaLinux OS is binary compatible with RHEL®.": "一个开源的、由社区所有和管理的、永久免费的企业级 Linux 发行版，专注于长期稳定性，提供强大的生产级平台。AlmaLinux 与 RHEL® 二进制兼容。",
    "The AlmaLinux OS Foundation is a 501(c)(6) that was founded in March of 2021 to own and manage the AlmaLinux OS project. We have been involving the community since the beginning, and the governing board is chosen by members of the foundation. At all times, AlmaLinux OS will be free and open.": "",
    "AlmaLinux-deploy": "AlmaLinux-deploy",
    "Since AlmaLinux is binary compatible with RHEL®, your applications and services should be completely interoperable. You can rapidly migrate any number of servers using ": "由于 AlmaLinux 与 RHEL® 二进制兼容，因此您的应用程序和服务应该是完全可互操作的。您可以使用以下工具快速迁移任意数量的服务器： ",
    "The AlmaLinux OS Foundation has committed to supporting AlmaLinux OS 8.x until 2029, and AlmaLinux 9.x until 2032. This includes stable and thoroughly tested updates and security patches.": "",
    "AlmaLinux Day Tokyo 2023 is the world's first official AlmaLinux OS Foundation event. This event will be a gathering of some of the most engaged people in the AlmaLinux community, as well as technology partners from all over the world. This is the best place to engage and meet some of the people who care most about the success of AlmaLinux.": "AlmaLinux 日东京 2023 是全球首个官方 AlmaLinux OS 基金会活动。本次活动将聚集 AlmaLinux 社区中一些最活跃的人士，以及来自世界各地的技术合作伙伴。这是接触和结识一些最关心 AlmaLinux 成功的人们的最佳场所。",
    "The world's first event focused entirely on AlmaLinux": "世界上第一个完全专注于 AlmaLinux 的活动",
    "At this event, speakers from the AlmaLinux OS Foundation will come to Japan to introduce everyone who touches Linux, from trends in the Linux industry to technical information needed when choosing the next Linux to use.": "在本次活动中，来自 AlmaLinux OS 基金会的演讲者将来到日本向所有接触 Linux 的人介绍，从 Linux 行业的趋势到选择下一个使用的 Linux 所需的技术信息。",
    "(Tuxcare Inc. CEO - Igor Seletskiy)": "",
    "(AlmaLinux OS Foundation Chair - benny Vasquez)": "",
    "(Cybertrust Japan - Yohei Suzuki)": "（Cybertrust 日本 - Yohei Suzuki）",
    "Technical session": "技术会话",
    "(Hewlett Packard Japan, G.K. OpenSource/Linux Technology Evangelist - Masazumi Koga)": "（日本惠普、 G.K. OpenSource/Linux 技术传播者 - Masazumi Koga）",
    "Seamless Migration: Transitioning from CentOS 7 to AlmaLinux with Optimal Solutions": "无缝迁移：通过最佳解决方案从 CentOS 7 过渡到 AlmaLinux",
    "An event like no other": "独一无二的活动",
    "AlmaLinux Day: Tokyo": "AlmaLinux 日：东京",
    "Program": "节目",
    "We'll miss you, but if you can't make it to AlmaLinux Day Tokyo, you can join us online! We'll be posting the videos from the talks at the event to share with everyone.": "我们会想念您的，但如果您无法参加东京 AlmaLinux Day，您可以在线加入我们！我们将发布活动演讲的视频与大家分享。",
    "Can't make it?": "做不到吗？",
    "Meet the Experts": "会见专家",
    "Header image by Trevor Dobson": "标题图片，作者：Trevor Dobson",
    "Chief Experience Officer": "首席体验官",
    "Chair, Board of Directors": "董事会主席",
    "Founder": "创始人",
    "Executive Director": "执行董事",
    "Leader of Cloud IaaS and Linux Platform Engineering teams": "云 IaaS 和 Linux 平台工程团队的领导者",
    "Manager / Product Development Engineer": "经理 / 产品开发工程师",
    "Chieko Aihara": "",
    "Vice President / Product Manager": "副总裁 / 产品经理",
    "IT Infrastructure & Security Director": "IT 基础设施和安全总监",
    "Release Engineering Lead": "发布工程主管",
    "Tristan Theroux": "",
    "Minimal": "Minimal",
    "Registration": "注册",
    "Time": "时间",
    " that we were shifting our goal from being a downstream rebuild of RHEL to maintaining ABI compatibility with RHEL. For the AlmaLinux team that means that everything from software applications to kernel modules that work on RHEL will work on AlmaLinux, and if they don't we would consider that a bug.": "",
    "Additionally, AlmaLinux OS is present in the ": "此外，AlmaLinux OS 存在于 ",
    "Internet Initiative Co., Ltd. Seminar Room": "Internet Initiative 有限公司研讨室",
    "Enterprise Linux, Free Forever, Community-Owned and RHEL": "企业级 Linux 、永久免费、源于社区与 RHEL",
    "benny Vasquez": "benny Vasquez",
    "You can get official AlmaLinux OS images at the link provided: ": "您可以通过以下链接获取官方 AlmaLinux OS 镜像： ",
    "AlmaLinux Generic Cloud Wiki Page": "AlmaLinux 通用云维基页面",
    "9:00 am": "上午 9:00",
    "Move between major versions of RHEL-derivatives: from CentOS 6.x to CentOS 7.x, from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "在 RHEL 衍生发行版的主要版本之间移动：从 CentOS 6.x 升级到 CentOS 7.x，从 CentOS 7.x 升级到您选择的 RHEL 衍生发行版的 8.x 版本，或在同一衍生工具中从 8.x 升级到 9.x。",
    "AlmaLinux Lead Architect": "AlmaLinux 首席架构师",
    "This looks awesome! How do I get involved?": "这看起来很棒! 我该怎么参加呢？",
    "Will the upgrade be \"in-place\"? Will it require downtime?": "升级能否「就地」升级？是否需要停机？",
    "SIG support": "SIG 支持",
    "Follow us, join us, or find more information at the links below": "关注我们、加入我们，或通过以下链接查找更多信息",
    "Software certification is still in the works. Want to help out? Join the Certification SIG!": "软件认证仍在进行中。想帮忙吗？加入认证 SIG！",
    "Home": "主页",
    "AlmaLinux images are available for Incus and LXC.": "AlmaLinux 镜像可用于 Incus 和 LXC。",
    "Get Incus and LXC Images": "获取 Incus 和 LXC 的镜像",
    "Get AlmaLinux on HCP Vagrant Registry": "从 HCP Vagrant 注册中心获取 AlmaLinux",
    "help us test AlmaLinux OS 10.1!": "帮助我们测试 AlmaLinux OS 10.1！",
    "to AlmaLinux OS 9.7": "AlmaLinux OS 9.7 问好",
    "Chat ": "聊天 ",
    "Teardown Team": "拆卸团队",
    "Setup Crew": "布置团队",
    "Check-In Desk": "签到台",
    "The Night Before: Swag Prep Party": "前一天晚上礼品准备派对",
    "We would love to have you. Types of help we need:": "我们非常欢迎您的加入。我们需要的帮助类型：",
    "AlmaLinux Days are entirely volunteer-run events, so we can use your help! If you will be in Vancouver and want to help out, send us an email": "AlmaLinux 日完全由志愿者运营，因此我们需要您的帮助！如果您将前往温哥华并希望提供帮助，请给我们发送电子邮件",
    "Want to volunteer?": "想成为志愿者吗？",
    "IT Infrastructure & Security Director at SHED": "SHED IT 基础设施与安全总监",
    "Staff Developer Advocate at Grafana Labs": "Grafana Labs 员工开发倡导者",
    "Cinesite Director of IT for North America": "Cinesite 北美 IT 总监",
    "Technical Marketing Manager at TuxCare | Educator | Linux Advocate": "TuxCare 技术营销经理 | 教育家 | Linux 倡导者",
    "Sr. Manager, Partner Solutions Architecture, Amazon Web Services": "亚马逊网络服务合作伙伴解决方案架构高级经理",
    "Security Requirements for Linux Workstations": "Linux 工作站的安全要求",
    "Experience and lessons learned from every industry": "来自各行各业的经验和教训",
    "Swag, stickers, and a surprise giveaway!": "礼品、贴纸和惊喜赠品！",
    "Reserve your spot!": "预订您的位置！",
    "Upgrade from 9.x to 10.x within the same distribution": "在同一发行版内从 9.x 升级到 10.x",
    "Say Hello": "向",
    "This event is governed by a Code of Conduct": "本事件受行为准则约束",
    "ALD Vancouver 2025": "ALD 2025 温哥华",
    "this full-day event will highlight content from all over the industry. Join us just before SIGGRAPH to kick of your time in Vancouver the right way.": "这个全天的事件将重点介绍来自整个行业的内容。在 SIGGRAPH 之前加入我们，以正确的方式开始您的温哥华之旅。",
    "Members of the AlmaLinux OS Foundation enjoy benefits year-round, and get first access to sponsor AlmaLinux events. Take a look and join today!": "AlmaLinux OS 基金会的会员可全年享受各种优惠，并可优先获得 AlmaLinux 事件的赞助。现在就加入吧！",
    "AlmaLinux Days have already hosted people across the world, and we are expecting another 250 at this event. Whether you are just a lover of Open Source, or hoping to get your company or product in front of more potential users, we would love to have you join us as a sponsor for this event.": "AlmaLinux 日已经吸引了全球各地的人们，我们预计本次活动将再吸引 250 人。无论您是开源爱好者，还是希望将您的公司或产品展示给更多潜在用户，我们都希望您能成为此次活动的赞助商。",
    "Deep dives into Linux, containers, automation, and more": "深入探讨 Linux 、容器、自动化等问题",
    "Community and enterprise use cases": "社区和企业用例",
    "Engaging technical talks and demos": "引人入胜的技术讲座和演示",
    "What to Expect:": "期待什么：",
    "Ready for something deeper?": "准备好了吗？",
    "And to all Sponsor Members of the AlmaLinux OS Foundation": "致 AlmaLinux OS 基金会的所有赞助成员",
    "Sponsor AlmaLinux Day: Vancouver!": "赞助 AlmaLinux 日：温哥华！",
    "Hosted at the beautiful": "在美丽的",
    "A day of sharing and learning, celebrating open source": "分享和学习的一天，庆祝开源",
    "Where nature and tech come together": "自然与科技的结合",
    "We'll miss you, but if you can't make it to AlmaLinux Day this time, you can still enjoy the day! Just like our other events, we'll be posting the videos from the event as soon as we can afterward. Sign up for the AlmaLinux Newsletter below, so you don't miss the announcement!": "我们会想念你的，但如果你这次不能参加 AlmaLinux 日，你仍然可以享受这一天！和其他活动一样，我们会在活动结束后尽快发布活动视频。请在下方注册订阅 AlmaLinux 新闻通讯，以免错过通知！",
    "Getting here": "来这里",
    "Emily Carr University of Art + Design": "艾米莉卡尔艺术与设计大学",
    "August 9th, 2025": "2025 年 8 月 9 日",
    "AlmaLinux is for VFX!": "AlmaLinux 为视觉特效而生！",
    "AlmaLinux Day: Vancouver": "AlmaLinux 日：温哥华",
    "<names of whoever writes it>": "<names of whoever writes it>",
    "<insert note from benny and/or tristan>": "<insert note from benny and/or tristan>",
    "Thank you, Vancouver!!": "谢谢你，温哥华！！",
    "Expired:": "已到期：",
    "Expired but remains a trusted key.": "已过期但仍然是可信密钥。",
    "AlmaLinux 9.2 FIPS Validation Update": "AlmaLinux 9.2 FIPS 验证更新",
    "AlmaLinux OS 9.2 is FIPS 140-3 validated and on the NIST Active list. Read more in this blog post: ": "AlmaLinux OS 9.2 经过 FIPS 140-3 验证并位于 NIST Active 列表中。阅读这篇博文了解更多内容： ",
    "The enterprise linux ecosystem is a very large and diverse community, and we have developed this project in good faith as members of that ecosystem.": "企业级 Linux 生态系统是一个非常庞大且多元化的社区，我们作为该生态系统的成员真诚地开发了这个项目。",
    "Annual service credits or hardware donations valued at $20,000 or more": "每年价值 20,000 美元或以上的服务积分或硬件捐赠",
    "Company logo on AlmaLinux website in two sections/categories": "AlmaLinux 网站上的公司徽标分为两个部分/分类",
    "Inclusion in a silver member group press releases with social media promotion": "纳入银牌会员团体新闻稿并进行社交媒体推广",
    "Company logo on AlmaLinux website in one section/category": "AlmaLinux 网站上的公司徽标位于一个部分/分类",
    "Have up to 3 kernel modules signed by AlmaLinux, allowing your application to work with secure boot on AlmaLinux servers.": "拥有最多 3 个由 AlmaLinux 签名的内核模块，允许您的应用程序在 AlmaLinux 服务器上安全启动。",
    "Your company's events featured on our": "贵公司的活动出现在我们的",
    "Up to 4 sponsor blog posts per year": "每年最多 4 个赞助商博客文章",
    "Up to 2 sponsor webinars per year": "每年最多 2 场赞助商网络研讨会",
    "Company logo on AlmaLinux.org in up-to three sections/categories": "AlmaLinux.org 上的公司徽标最多分为三个部分/分类",
    "Priority access to sponsor any AlmaLinux-organized events": "优先赞助任何 AlmaLinux 组织的活动",
    "Dedicated press release and blog post with social media promotion": "专门的新闻稿和博客文章以及社交媒体推广",
    "Be listed as an official AlmaLinux mirror": "被列为 AlmaLinux 官方镜像",
    "Contributing member AlmaLinux logo": "贡献成员 AlmaLinux 徽标",
    "Be listed on our website in a contributing member list": "列在我们网站的贡献成员列表中",
    "Platinum membership is a our highest tier and is tailor-made for companies who understand the importance of heavily sponsoring open source projects that the world relies on, and who want to ensure that the AlmaLinux project is able to continue to deliver on its promise of long-term stability.": "白金会员是我们的最高级别，专为那些了解大力赞助世界所依赖的开源项目的重要性并希望确保 AlmaLinux 项目能够继续兑现其长期稳定性承诺的公司量身定制。",
    "Each of the sponsor memberships are renewed annually, and require the approval of the membership committee.": "每个赞助商会员资格每年更新一次，并需要会员委员会的批准。",
    "Qualifications and Term": "资格和期限",
    "Qualifications": "资质",
    "Mirror membership is specifically for those who support AlmaLinux by hosting any one of the devices in our our 400+ mirror network.": "镜像会员资格专门针对那些通过在我们的 400 多个镜像网络中托管任何一台设备来支持 AlmaLinux 的人。",
    "the AlmaLinux Wiki": "AlmaLinux 维基",
    "The AlmaLinux OS Foundation is lead by a community elected board of directors who hold regular meetings. Agendas and minutes for those meetings are shared with the public on": "AlmaLinux OS 基金会由社区选举产生的董事会领导，董事会定期召开会议。这些会议的议程和会议纪要与公众共享",
    "The board, once elected, chooses its offices, including the chair of the board. Elections are held as regularly as needed to fill vacancies. The wiki also houses historical details about the": "董事会一旦选举出来，就可以选择其办公室，包括董事会主席。根据需要定期举行选举以填补空缺。维基还包含有关的历史详细信息",
    "election candidates and processes": "选举候选人和程序",
    "Sponsor member qualifications and benefits": "赞助会员资格及福利",
    "Free member qualifications and benefits": "免费会员资格和福利",
    "1 sponsor webinar per year": "每年 1 次赞助商网络研讨会",
    "AlmaLinux member logo for your site": "您站点的 AlmaLinux 会员徽标",
    "Ideal for companies or organizations who want to support the AlmaLinux project. These non-profit organizations and companies contribute funding or resources to the project, and receive benefits from the foundation for that support.": "非常适合想要支持 AlmaLinux 项目的公司或组织。这些非营利组织和公司为该项目提供资金或资源，并从基金会的支持中获得收益。",
    "One dedicated full-time employee working on AlmaLinux OR": "一名专注于 AlmaLinux 的全职员工或",
    "An equivalent contribution of hardware or services": "硬件或服务的同等贡献",
    "Three dedicated full-time employees working on AlmaLinux": "三名专注于 AlmaLinux 的全职员工",
    "Direct access to AlmaLinux executives and experts to help with consultation, planning, and engagement opportunities, including advance information on upcoming announcements and projects.": "直接联系 AlmaLinux 高管和专家，以帮助获取咨询、规划和参与机会，包括有关即将发布的公告和项目的预先信息。",
    "Membership fees are charged annually on the date of your membership acceptance. All in-kind sponsorships require approval of the board of directors in addition to the membership committee.": "会员费每年在您接受会员资格之日收取。所有实物赞助都需要董事会和会员委员会的批准。",
    "Membership Fee": "会员费",
    "community events calendar": "社区活动日历",
    "Current platinum sponsor members": "现任白金赞助商会员",
    "Platinum Sponsor Member": "白金赞助会员",
    "is a US-based non-profit that stewards the AlmaLinux project and allows anyone to join!": "是一家总部位于美国的非营利组织，负责管理 AlmaLinux 项目并允许任何人加入！",
    "The": "此",
    "Inclusion in a round-up blog post of new Gold members": "纳入新金牌会员的综合博客文章中",
    "Up to four sponsored blog posts per year to be posted on the AlmaLinux blog": "AlmaLinux 博客上每年最多发布四篇赞助博客文章",
    "Exposure through new gold member group press releases with social media promotion": "通过新的黄金会员团体新闻稿和社交媒体推广进行曝光",
    "Exposure through new ruby member a group press release with social media promotion": "通过新红宝石成员曝光集体新闻稿及社交媒体推广",
    "April of 2024": "2024 年 4 月",
    "and the expanded membership document adopted by the board of directors in": "以及董事会通过的扩大成员资格文件：",
    "Gold Sponsor Members are established companies who believe in the importance of open source and free operating systems, and see the value in AlmaLinux continuing to serve its users.": "金牌赞助商成员是相信开源和免费操作系统重要性的老牌公司，并看到 AlmaLinux 继续为其用户服务的价值。",
    "Gold Sponsor Member": "金牌赞助会员",
    "The opportunity to have up to 3 kernel modules signed by AlmaLinux, allowing your application to work with secure boot on AlmaLinux servers. Listing on a 'signed kernel modules' documentation page.": "有机会拥有最多 3 个由 AlmaLinux 签名的内核模块，允许您的应用程序在 AlmaLinux 服务器上安全启动。列在「签名内核模块」文档页面上。",
    "Additional benefits": "额外好处",
    "Benefits for this level of membership are broken into two groups": "此级别会员的福利分为两组",
    "support AlmaLinux users' use of secure boot": "支持 AlmaLinux 用户使用安全启动",
    "Ruby Sponsor Members are primarily companies that want to be able to": "红宝石赞助会员主要是希望能够",
    "Ruby Sponsor Member": "红宝石赞助会员",
    "Inclusion in a round-up blog post of new members": "纳入新成员的综合博客文章中",
    "Benefits for this level of membership are broken into three groups": "此级别会员的福利分为三组",
    "All of the information below is pulled directly from where it was defined in the": "以下所有信息均直接从定义的位置提取：",
    "AlmaLinux OS Foundation ByLaws": "AlmaLinux OS 基金会章程",
    "Silver Sponsor Member": "银牌赞助会员",
    "For an independent open source project, maintaining funding through a variety of sponsor members is key to our ability to remain impartial, and is key to our long-term goal of achieving 501(c)(3) status. We remain grateful to our entire community for their support, and are especially grateful for the sponsor members who support the project with funds or resources that are critical to helping us keep up with our explosive growth.": "对于一个独立的开源项目，通过各种赞助成员维持资金是我们保持公正的关键，也是我们实现 501(c)(3) 状态的长期目标的关键。我们仍然感谢整个社区的支持，特别感谢赞助商成员提供的资金或资源支持该项目，这对于帮助我们跟上爆炸性增长至关重要。",
    "Contributor (individual) Member": "贡献者（个人）会员",
    "as long as the mirror is operational, reviewed annually": "只要镜像仍在运行，每年都会进行审查",
    "acceptance as AlmaLinux mirror by the infrastructure SIG, and approval by the membership committee": "被基础设施 SIG 接受为 AlmaLinux 镜像，并得到会员委员会的批准",
    "anyone approved as a contributing member by membership committee based on their contribution to the AlmaLinux project": "任何由会员委员会根据其对 AlmaLinux 项目的贡献批准为贡献成员的人",
    "Membership of the foundation is determined and managed by the Membership Committee. The membership committee meets regularly to review applications and welcome new members to the foundation. The qualifications for each type of membership are below. If you have any intersest in joining the membership committee, reach out to the committee directly via email": "基金会的会员资格由会员委员会确定和管理。会员委员会定期举行会议，审查申请并欢迎新会员加入基金会。每种类型的会员资格如下。如果您有兴趣加入会员委员会，请直接通过电子邮件与委员会联系",
    "The AlmaLinux OS Foundation's membership structure is intentionally permissive, because it is important for us that anyone who has a stake in the future of AlmaLinux is allowed to have a voice in the future of AlmaLinux. Whether you join as a sponsor member or an individual contributor or a mirror host, your support of AlmaLinux and your opinion deserves to be heard.": "AlmaLinux OS 基金会的成员结构是故意宽松的，因为对我们来说重要的是，任何与 AlmaLinux 的未来有利害关系的人都可以对 AlmaLinux 的未来拥有发言权。无论您作为赞助会员、个人贡献者还是镜像站加入，您对 AlmaLinux 的支持和您的意见都值得被听到。",
    "Email the membership committee": "给会员委员会发电子邮件",
    "An individual application for anyone who uses AlmaLinux OS, contributes to AlmaLinux OS, provides services to the AlmaLinux OS community, or otherwise supports the AlmaLinux Project.": "任何使用 AlmaLinux OS、为 AlmaLinux OS 做出贡献、为 AlmaLinux OS 社区提供服务或以其他方式支持 AlmaLinux 项目的人都可以申请此个人应用程序。",
    "Mirror Sponsor Member": "镜像赞助会员",
    "described below.": "如下所述。",
    "Membership levels and benefits are": "会员级别和福利",
    "as an individual member or Sponsor member, and own a vote in shaping the future of AlmaLinux OS!": "作为个人会员或赞助会员，并在塑造 AlmaLinux OS 的未来方面拥有投票权！",
    "Fortunately, all AlmaLinux users have access to a wealth of options when it comes to community-powered support resources, and have options for incredible third-party commercial support.": "幸运的是，所有 AlmaLinux 用户在涉及社区支持资源时都可以访问丰富的选项，并且可以选择获得令人难以置信的第三方商业支持。",
    "CIS, STIG, and more": "CIS、STIG 等",
    "FedRAMP, ISO-27001, SOC2, NIS 2, CC, software, hardware": "FedRAMP 、 ISO-27001 、 SOC2 、 NIS 2 、 CC 、软件、硬件",
    "Migration, Applications, and General support": "迁移、应用程序和一般支持",
    "If your company would like to be added to this list, reach out to the Membership Committee about joining the Foundation as a sponsor": "如果您的公司希望添加到此列表，请联系会员委员会以赞助商身份加入基金会",
    "For organizations that require dedicated, enterprise-grade assistance, we recommend choosing one of the options for paid AlmaLinux support. These providers ensure you always have fast support tailored for your environment and business needs.": "对于需要专门的企业级帮助的组织，我们建议选择付费 AlmaLinux 支持选项之一。这些提供商可确保您始终获得针对您的环境和业务需求量身定制的快速支持。",
    "Subscribe to a variety of specific mailing lists including Announcements (for OS and project updates), SIG-specific mailing lists, Mirror-hosts, security discussions, and our monthly newsletter.": "订阅各种特定的邮件列表，包括公告（用于网络和项目更新）、 SIG 特定的邮件列表、镜像主机、安全讨论和我们的每月通讯。",
    "Join our vibrant Reddit subreddit to interact with current and potential AlmaLinux users.": "加入我们充满活力的 Reddit 子版块，与当前和潜在的 AlmaLinux 用户互动。",
    "Our GitHub organization contains the source code and tools used to build AlmaLinux OS and all related infrastructure.": "我们的 GitHub 组织包含用于构建 AlmaLinux OS 和所有相关基础设施的源代码和工具。",
    "Sign up": "注册",
    "Ask questions, get answers, and help us support others in the AlmaLinux OS community.": "提出问题、获取答案并帮助我们支持 AlmaLinux OS 社区中的其他人。",
    "Join the conversation! Real time discussion with other AlmaLinux community members, the governance team, and AlmaLinux OS developers.": "加入对话！与其他 AlmaLinux 社区成员、治理团队和 AlmaLinux OS 开发人员进行实时讨论。",
    "The AlmaLinux community is vibrant, highly active, large, and deeply committed to supporting each other at every level of expertise. We serve each other like an online village of knowledge-sharing and collaboration, providing an invaluable network for troubleshooting, exchanging advice, and discussing best practices.": "AlmaLinux 社区充满活力、高度开放、规模庞大，并且坚定地致力于在各个专业水平上相互支持。我们像一个知识共享和协作的在线村庄一样相互服务，为故障排除、交换建议和讨论最佳实践提供了宝贵的网络。",
    "Cybertrust Japan is a provider of comprehensive security certification services to various public and private entities globally, and offers comprehensive support for AlmaLinux users – having also produced MIRACLE LINUX for nearly 20 years.": "Cybertrust Japan 是一家为全球各种公共和私人实体提供全面安全认证服务的提供商，并为 AlmaLinux 用户提供全面支持 - 近 20 年来一直致力于开发 MIRACLE Linux。",
    "Platinum Sponsor": "白金赞助商",
    "For Japan-based AlmaLinux users:": "对于日本的 AlmaLinux 用户：",
    "Buy Support Online Now": "立即在线购买支持",
    "Get Security Hardening": "获取安全强化",
    "Get FIPS 140-3 Compliance": "获取 FIPS 140-3 合规性",
    "Get Help with Certification": "获取认证帮助",
    "Get Technical Support": "获取技术支持",
    "TuxCare, a division of CloudLinux Inc., the founding sponsor of the AlmaLinux OS Project, provides tailored support to enhance the performance, security, and reliability of your AlmaLinux workloads.": "TuxCare 是 CloudLinux Inc.（AlmaLinux OS 项目的创始赞助商）的一个部门，提供定制支持以增强 AlmaLinux 工作负载的性能、安全性和可靠性。",
    "Platinum Sponsor + Founder": "白金赞助商 + 创始人",
    "Join Mailing Lists": "加入邮件列表",
    "AlmaLinux Wiki": "AlmaLinux 维基",
    "Reddit": "Reddit",
    "GitHub": "GitHub",
    "Community Forums": "社区论坛",
    "Community Chat": "社区聊天",
    "Community Support": "社区支持",
    "Get Support": "获取支持",
    "AlmaLinux provides official AlmaLinux OS 8.10 and AlmaLinux OS 9.6 images for Vagrant:": "AlmaLinux 为 Vagrant 提供官方 AlmaLinux OS 8.10 和 AlmaLinux OS 9.6 镜像：",
    "Cybertrust's AlmaLinux efforts and contributions - from last year's AlmaLinux Day: Tokyo to now": "Cybertrust 的 AlmaLinux 努力和贡献 - 从去年的 AlmaLinux Day：东京到现在",
    "AlmaLinux Day Welcome and Introduction": "AlmaLinux 日欢迎和简介",
    "Saturday, December 14, 2024, 13:00-20:00 (doors open at 12:30)": "2024 年 12 月 14 日星期六 13:00-20:00（12:30 开门）",
    "Date and time:": "日期和时间：",
    "Infra, Certification SIG Lead, & ALESCo Member": "基础设施 、认证 SIG 主管和 ALESCo 成员",
    "Lead Architect & ALESCo Member": "首席建筑师兼 ALESCo 成员",
    "2000 yen": "2000日元",
    "Social gathering participation fee:": "社交聚会参与费：",
    "Free": "免费",
    "Participation fee:": "参加费用：",
    "Open Source People Network https://ospn.jp/, and more below.": "开源人民网络 https://ospn.jp/，以及更多内容如下。",
    "Sponsors:": "赞助商：",
    "Co-host:": "共同主持：",
    "Japan AlmaLinux Users Group": "日本 AlmaLinux 用户组",
    "Host:": "主持人：",
    "Cafe Shiba WORLD SPACE": "芝咖啡厅 WORLD SPACE",
    "Venue:": "地点：",
    "Social Gathering and Lightning talks!": "社交聚会和闪电演讲！",
    "Closing Remarks": "结束语",
    "The author of 'AlmaLinux 9 Practical Guide' talks about the front line of Arm servers.": "《AlmaLinux 9 实用指南》作者讲述 ARM 服务器的前线。",
    "Lead AlmaLinux OS Architect": "首席 AlmaLinux OS 架构师",
    "SIG and ALESCo meetings": "SIG 和 ALECo 会议",
    "ALD Tokyo 2023": "ALD 东京 2023",
    "ALD Germany 2024": "ALD 德国 2024",
    "ALD Tokyo 2024": "ALD 东京 2024",
    "SIGs, ALESCo and other events": "SIG 、 ALECo 和其他活动",
    "If you would like to make a presentation, please let us know during the announcements on the day.": "如果您想进行演示，请在当天的公告中告知我们。",
    "Presentations are also possible at the social gathering after the seminar. You can freely give a presentation on anything related to AlmaLinux. You can also advertise your company. Since this is a social gathering, please use LT format and limit your presentation to about 3 to 5 minutes per person.": "研讨会结束后的社交聚会上也可以进行演讲。您可以自由地演示与 AlmaLinux 相关的任何内容。您还可以为您的公司做广告。由于这是一次社交聚会，请使用 LT 格式并将演讲时间限制在每人 3 至 5 分钟左右。",
    "Share your story with a lightning talk at the Social!": "在社交活动中通过闪电演讲分享您的故事！",
    "We'll miss you, but if you can't make it to AlmaLinux Day Tokyo, you can still enjoy the day! Just like last year, we'll be posting the videos from the talks at the event to share with everyone. Sign up for the AlmaLinux Newsletter below, so you don't miss the announcement!": "我们会想念您的，但如果您无法参加东京 AlmaLinux 日，您仍然可以享受这一天！与去年一样，我们将发布活动中的演讲视频与大家分享。订阅下面的 AlmaLinux 时事通讯，这样您就不会错过公告！",
    "Linux and open source experts will gather for a day of learning and sharing our experiences using AlmaLinux in enterprise environments, and then make connections with the people who can help solve every technology problem you're facing.": "Linux 和开源专家将齐聚一整天，学习并分享我们在企业环境中使用 AlmaLinux 的经验，然后与能够帮助解决您面临的每个技术问题的人员建立联系。",
    "Join us to learn from each other in an amazing city.": "加入我们，在这座神奇的城市互相学习。",
    "Social gathering is free for students! (Please bring your student ID)": "学生社交聚会免费！（请携带学生证）",
    "Event Details": "活动详情",
    "Navigating the open source world can be harrowing for businesses, but AlmaLinux is ready to solve your operating system needs!": "探索开源世界对于企业来说可能是痛苦的，但 AlmaLinux 已准备好解决您的操作系统需求！",
    "AlmaLinux for Enterprise!": "AlmaLinux 企业版！",
    "Challenges to automatic OS and middleware updates for safer and more flexible operations with AlmaLinux": "使用 AlmaLinux 实现更安全、更灵活的系统和中间件自动更新所面临的挑战",
    "Yuichi Aoyama": "Yuichi Aoyama",
    "Hewlett Packard Japan, G.K.": "惠普日本，G.K.",
    "Prime Strategy Co., Ltd.": "Prime Strategy 有限公司",
    "Naoki Watanabe": "Naoki Watanabe",
    "DesigNET": "DesigNET",
    "Ryota Imamura": "Ryota Imamura",
    "Successful Cases and Know-How of Utilizing Open Source Software with AlmaLinux": "AlmaLinux 使用开源软件的成功案例和技巧",
    "SB Intuitions Corp., SoftBank Corp.": "SB Intuitions 公司、软银公司",
    "Daiki Orihara": "Daiki Orihara",
    "Next-generation digital social infrastructure and generative AI": "下一代数字社交基础设施和生成式 AI",
    "Schedule of lectures": "讲座时间表",
    "From hyperscale and supercomputers to single board computers, from desktop to cloud - AlmaLinux is a great choice wherever you need it!": "从超大规模和超级计算机到单板计算机，从桌面到云 - 无论您需要什么，AlmaLinux 都是一个不错的选择！",
    "AlmaLinux Infrastructure Team Lead": "AlmaLinux 基础设施团队负责人",
    "AlmaLinux OS Foundation Chair": "AlmaLinux OS 基金会主席",
    "Cafe Shiba - WORLD SPACE": "芝咖啡厅 - WORLD SPACE",
    "Header image by ": "标题图片由 ",
    "Thank you to our event sponsors and platinum sponsor members!": "感谢我们的活动赞助商和白金赞助会员！",
    "Jonathan Wright": "乔纳森·赖特",
    "Cybertrust Japan Co., Ltd.": "Cybertrust 日本有限公司",
    "AlmaLinux OS Foundation": "AlmaLinux OS 基金会",
    "Introducing the AlmaLinux Certification SIG": "AlmaLinux 认证 SIG 简介",
    "The AlmaLinux Build Pipeline": "AlmaLinux 构建流水线",
    "AlmaLinux and Compatibility with RHEL": "AlmaLinux 以及与 RHEL 的兼容性",
    "Registration and checkin opens": "注册和签到开放",
    "Tokyo Port City Takeshiba Office Tower 30F": "东京港城 Takeshiba 办公楼 30 楼",
    "1-7-1 Kaigan, Minato-ku, Tokyo": "东京都港区海岸 1-7-1",
    "December 14th, 2024": "2024 年 12 月 14 日",
    "AlmaLinux Kitten OS": "AlmaLinux Kitten OS",
    "It is the direct upstream for AlmaLinux OS 10 and is the primary point for the AlmaLinux community to engage and influence the future of AlmaLinux OS. Fixes and features land here first and trickle down into AlmaLinux OS as appropriate. It is the integration and collaboration point for AlmaLinux to its upstreams as well, such as CentOS Stream and Fedora. You can read more about it:  ": "它是 AlmaLinux 10 的直接上游，也是 AlmaLinux 社区参与和影响 AlmaLinux OS 未来的主要点。修复和功能首先登陆此处，并酌情渗透到 AlmaLinux OS 中。它也是 AlmaLinux 与其上游（例如 CentOS Stream 和 Fedora）的集成和协作点。您可以阅读更多相关内容：  ",
    "What is AlmaLinux OS Kitten?": "什么是 AlmaLinux OS Kitten？",
    " you can migrate to AlmaLinux in-place. If you are coming from CentOS 7, or need to upgrade between major versions, ": " 您可以就地迁移到 AlmaLinux。如果您来自 CentOS 7，或者需要在主要版本之间升级， ",
    "Each minor version of AlmaLinux reaches end of life when the following minor version is released, but stable and thoroughly tested updates and security patches will be shipped for AlmaLinux OS 8.x until 2029, and AlmaLinux 9.x until 2032.": "当下一个次要版本发布时，AlmaLinux 的每个次要版本都达到生命周期的终点，但 AlmaLinux OS 8.x 的稳定且彻底的测试更新和安全补丁将在 2029 年之前发布，AlmaLinux 9.x 在 2032 年之前发布。",
    "When will support for AlmaLinux OS 8 and 9 reach end of life?": "对 AlmaLinux OS 8 和 9 的支持何时结束？",
    "Switching Linux distros can be a headache, but that is not the case when switching from CentOS 8 to AlmaLinux OS. Using ": "切换 Linux 发行版可能会让人头疼，但从 CentOS 8 切换到 AlmaLinux OS 时则不然。使用 ",
    "The AlmaLinux OS Foundation is a 501(c)(6) that was founded in March of 2021 to own and manage the AlmaLinux OS project. We have been involving the community since the beginning, and the governing board is chosen by members of the foundation. For as long as our community needs a free operating system in the RHEL ecosystem, AlmaLinux OS will be free and open.": "AlmaLinux OS 基金会是一个 501(c)(6) 基金会，成立于 2021 年 3 月，旨在拥有和管理 AlmaLinux OS 项目。我们从一开始就让社区参与进来，管理委员会由基金会成员选出。只要我们的社区需要 RHEL 生态系统中的免费操作系统，AlmaLinux OS 就将是免费和开放的。",
    "The initial backers and supporters for AlmaLinux OS were already extremely active in the enterprise Linux ecosystem, and had significant experience with RHEL forks. They knew the impact that the loss of CentOS Linux would have across all industries, and had the means and knowledge and need to help the community move forward.": "AlmaLinux OS 的最初支持者和支持者已经在企业级 Linux 生态系统中发挥了极大的作用，并且在 RHEL 分支方面拥有丰富的经验。他们知道 CentOS Linux 的消失将对所有行业产生影响，并且拥有帮助社区前进的手段、知识和需求。",
    "Alma means soul in Spanish and other Latin languages. Looking back, it is easy to see that Linux is as popular and pervasive as it is thanks to the efforts of a passionate, diverse developer community. That community is the soul of Linux, and everyone that relies on a Linux distribution is indebted to the efforts of the Linux community. That is why we called our distribution AlmaLinux OS.": "阿尔玛在西班牙语和其他拉丁语中意味着灵魂。回顾过去，我们很容易发现 Linux 的流行和普及得益于充满热情、多元化的开发者社区的努力。该社区是 Linux 的灵魂，每个依赖 Linux 发行版的人都应该感谢 Linux 社区的努力。这就是为什么我们将我们的发行版称为 AlmaLinux OS。",
    "Is AlmaLinux OS FIPS-140 compliant?": "AlmaLinux OS 是否兼容 FIPS-140？",
    " our goal from being a downstream rebuild of RHEL to maintaining compatibility with RHEL. That means everything from software applications to kernel modules that work on RHEL will work on AlmaLinux. If not, we consider that a bug.": " 这意味着从软件应用程序到在 RHEL 上运行的内核模块的所有内容都可以在 AlmaLinux 上运行。如果不是，我们认为这是一个错误。",
    "we shifted": "我们将目标从 RHEL 的下游重建修改为维护与 RHEL 的兼容性。",
    "What does binary compatible with RHEL mean?": "与 RHEL 的二进制兼容是什么意思？",
    "Anyone that requires an enterprise-grade linux distribution, without the need for a commercial license agreement. AlmaLinux OS is also a perfect replacement for anyone who has historically relied on the CentOS Linux releases to achieve computing objectives, and for whom CentOS Stream is not the right solution.": "任何需要企业级 Linux 发行版且无需商业许可协议的人。对于那些历史上依赖 CentOS Linux 版本来实现计算目标的人来说，AlmaLinux OS 也是一个完美的替代品，而对于那些 CentOS Stream 不是正确的解决方案的人来说。",
    "Level": "等级",
    "Feature": "特点",
    "Certifications": "认证证书",
    "Overview": "概述",
    "SEARCH": "搜索",
    "FILTER RESULTS": "筛选结果",
    "LOADING": "加载中",
    "Learn More": "了解更多",
    "Product Support": "产品支持",
    "Product specs": "产品规格",
    "with a goal of being as quick and easy as possible.": "目标是尽可能快速、简单。",
    "Certifying in the Linux ecosystem is too often a tedious, painful process. The AlmaLinux Certification SIG has partnered with some of the biggest hardware and software providers in the world to develop the": "Linux 生态系统中的认证往往是一个乏味且痛苦的过程。 AlmaLinux 认证 SIG 与世界上一些最大的硬件和软件提供商合作开发",
    "No-cost, high-value certification, with support from the experts.": "免费、高价值的认证，并有专家的支持。",
    "For providers": "对于提供商",
    "If you don't see what you need, you can either send a request to the Certification SIG, or join the Certification SIG chat room to ask about it. You can also find our entire our open source hardware certification suite": "如果您没有看到您需要的内容，您可以向认证 SIG 发送要求，或加入认证 SIG 聊天室询问。您还可以找到我们整个开源硬件认证套件",
    "The full list of certified hardware and software is available in the": "经认证的硬件和软件的完整列表可在",
    "Navigating the fluctuating compatibility and dependencies for your environment is hard enough without having to dig into your operating system. Make the best use of your time by checking list of compatible solutions for your needs,  environment.": "无需深入研究您的操作系统，在您的环境中应对不断变化的兼容性和依赖性就已经足够困难了。检查适合您的需求和环境的兼容解决方案列表，充分利用您的时间。",
    "A Certification Program Built with Everyone in Mind": "专为每个人打造的认证计划",
    "Software": "软件",
    "Hardware": "硬件",
    "The AlmaLinux Certification Program focuses on no-cost assurances of compatibility for its community. Stable, secure, and trusted performance is key for users of AlmaLinux, and that starts here.": "AlmaLinux 认证计划的重点是为其社区提供免费的兼容性保证。稳定、安全和值得信赖的性能对于 AlmaLinux 用户来说至关重要，而这一切就从这里开始。",
    "The AlmaLinux Certification Program": "AlmaLinux 认证计划",
    "to help make it happen!": "帮助实现这一目标！",
    "join the Certification SIG": "加入认证 SIG",
    "The AlmaLinux Certification SIG has launched with hardware certification, and plan to start implementing software certification. If you want to hear when this happens, sign up for the AlmaLinux Announce mailing list, or": "AlmaLinux 认证 SIG 已启动硬件认证，并计划开始实施软件认证。如果您想了解何时发生这种情况，请注册 AlmaLinux 公告邮件列表，或者",
    "Test your software - coming soon!": "测试您的软件 - 即将推出！",
    "Certification Program": "认证计划",
    "The AlmaLinux Certificated Software list, managed by the AlmaLinux Certification SIG, encourages the global adoption of the AlmaLinux by ensuring third-party software critical to our community has been certified to run on AlmaLinux.": "AlmaLinux 认证软件列表由 AlmaLinux 认证 SIG 管理，通过确保对我们社区至关重要的第三方软件已获得在 AlmaLinux 上运行的认证，鼓励全球采用 AlmaLinux。",
    "The AlmaLinux Certification Program provides certification at no-cost, to support users in every industry. Stable, secure, and trusted performance starts here for users of AlmaLinux.": "AlmaLinux 认证计划免费提供认证，以支持各行业的用户。对于 AlmaLinux 用户来说，稳定、安全和值得信赖的性能从这里开始。",
    "Software Certification": "软件认证",
    "Start the processes to get hardware certified by clicking below, or take a look at our open source certification suite": "通过下面的点击开始获取硬件认证的流程，或者查看我们的开源认证套件",
    "Get Certified": "获取认证",
    "Test your hardware": "测试你的硬件",
    "Proving hardware reliability is incredibly important for producers of some of the most powerful hardware in the world. The AlmaLinux Certification SIG has partnered with some of the biggest hardware providers in the world for the painless process of getting certified.": "对于世界上一些最强大的硬件的生产商来说，证明硬件的可靠性非常重要。 AlmaLinux 认证 SIG 与世界上一些最大的硬件提供商合作，以实现轻松获得认证的过程。",
    "For hardware providers": "对于硬件提供商",
    "Request Certification": "请求认证",
    "on GitHub": "在 GitHub 上",
    "If your hardware isn't listed yet, join the Certification SIG chat room to ask about it, or submit a request! You can also find our entire our open source certification suite": "如果您的硬件尚未列出，请加入认证 SIG 聊天室询问，或提交要求！您还可以找到我们整个开源认证套件",
    "Ecosystem Catalog": "生态系统目录",
    "The full list of certified hardware is available for you to see in the": "您可以在以下位置查看经过认证的硬件的完整列表",
    "Confirm Compatibility": "确认兼容性",
    "Ensuring that hardware is fully compatible with chosen operating systems is critical for all users. Whether running a home server, a desktop, or an HPC cluster, compatibility issues can lead to system instability or performance degradation. The AlmaLinux certification program ensures you know what hardware you can rely on for your AlmaLinux environment.": "确保硬件与所选操作系统完全兼容对于所有用户来说至关重要。无论是运行家庭服务器、桌面还是 HPC 集群，兼容性问题都可能导致系统不稳定或性能下降。 AlmaLinux 认证计划确保您知道您的 AlmaLinux 环境可以依赖哪些硬件。",
    "For consumers": "对于消费者",
    "Compatibility you can trust for performance, reliability, and stability": "性能、可靠性和稳定性值得您信赖的兼容性",
    "Get involved": "参与其中",
    "Get started": "开始使用",
    "Certified Hardware": "认证硬件",
    "The AlmaLinux Hardware Certification Program ensures hardware compatibility and promotes OS adoption through community-first, flexible certification types. The process is built just like AlmaLinux: with focus on long-term reliability and performance.": "AlmaLinux 硬件认证计划通过社区优先、灵活的认证类型确保硬件兼容性并促进操作系统的采用。该流程的构建方式与 AlmaLinux 类似：注重长期可靠性和性能。",
    "Part of the AlmaLinux Certification Program": "AlmaLinux 认证计划的一部分",
    "Hardware Certification": "硬件认证",
    "Certification": "认证",
    "AlmaLinux Newsletter Signup": "注册 AlmaLinux 时事通讯",
    "Subscribe to our newsletter mailing list and never miss out on the latest in AlmaLinux OS news, and sign up for any other updates on lists.almalinux.org!": "订阅我们的时事通讯邮件列表，永远不会错过最新的 AlmaLinux OS 新闻，并在 lists.almalinux.org 上注册以获取任何其他更新！",
    "Migration to Oracle Linux 9 is available with the": "可以通过以下方式迁移到 Oracle Linux 9",
    "Upgrade from 8.x to 9.x within the same distribution": "在同一发行版中从 8.x 升级到 9.x",
    "Upgrade from Scientific Linux 7 to AlmaLinux 8": "从 Scientific Linux 7 升级到 AlmaLinux 8",
    "Upgrade from CentOS 7 to AlmaLinux 8, CentOS Stream 8, Oracle Linux 8, or Rocky Linux 8": "从 CentOS 7 升级到 AlmaLinux 8 、 CentOS Stream 8 、 Oracle Linux 8 或 Rocky Linux 8",
    "Upgrade from CentOS 6 to CentOS 7": "从 CentOS 6 升级到 CentOS 7",
    "ELevate supports the following upgrade and migration paths:": "Elevate 支持以下升级和迁移路径：",
    "Supported Operating Systems": "支持的操作系统",
    "ELevating in an Airgapped or Offline environment": "在物理隔离或离线环境中升级",
    "ELevating CentOS 6 to CentOS 7": "将 CentOS 6 升级到 CentOS 7",
    "ELevating CentOS 7 to AlmaLinux 9": "将 CentOS 7 升级到 AlmaLinux 9",
    "ELevate Quickstart Guide": "Elevate 快速入门指南",
    "How ELevate supports business needs": "Elevate 如何支持业务需求",
    "How to migrate CentOS to AlmaLinux and avoid downtime in your data center": "如何将 CentOS 迁移到 AlmaLinux 并避免数据中心停机",
    "ELevate your distro to 8.x with Jay from Learn Linux TV": "与 Learn Linux TV 的 Jay 一起将您的发行版提升到 8.x",
    "Upgrade CentOS 7 to AlmaLinux 8 While Keeping SingularityCE Updated ": "将 CentOS 7 升级到 AlmaLinux 8，同时保持 SingularityCE 更新 ",
    "Lots of people have shared their experiences and guides for using ELevate to upgrade in place. Take a look at what others think of it!": "很多人分享了他们使用 ELEvate 进行就地升级的经验和指南。看看别人是怎么想的吧！",
    "This demo takes you through upgrading in place from CentOS 7 to AlmaLinux 8": "该演示将带您完成从 CentOS 7 到 AlmaLinux 8 的就地升级",
    "Yes, and yes! All your data, applications and settings will be kept. Migrations will require your system to reboot twice.": "是的，没错！您的所有数据、应用程序和设置都将保留。迁移将需要您的系统重新启动两次。",
    "Is ELevate ready for production?": "Elevate 准备好投入生产了吗？",
    "Who is ELevate for?": "ELevate 适合谁？",
    "These together allow users to upgrade in-place from an unsupported operating system to a modern operating system, and then from 8 to 9 and 9 to 10 of that operating system.": "这些功能共同允许用户从不受支持的操作系统就地升级到现代操作系统 ，然后再从该操作系统的 8 升级到 9，再从 9 升级到 10。",
    "leapp-data": "leapp-data",
    "and a data library called ": "和一个数据库调用 ",
    "the open source LEAPP project": "开源 LEAPP 项目",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to upgrade between major versions of RHEL-based distributions. First announced by AlmaLinux in 2021, ELevate combines two key components: updates to ": "ELevate 是一个旨在提供在基于 RHEL 的发行版的主要版本之间升级的能力的项目。 AlmaLinux 于 2021 年首次宣布，ELevate 结合了两个关键组件： ",
    "Answers to Frequent Questions": "常见问题解答",
    "We hope that everyone in the community can use and contribute to ELevate, no matter which distro you prefer. That is the open source way.": "我们希望社区中的每个人都可以使用 ELEvate 并为 ELEvate 做出贡献，无论您喜欢哪个发行版。这就是开源方式。",
    "in the AlmaLinux GitHub organization.": "在 AlmaLinux GitHub 组织中。",
    "You can find the LEAPP code ": "您可以找到 LEAPP 代码 ",
    "Preserve your applications, your data, and your sanity. Run the most recent version of the OS you and software you need. Run a modern and secure operating system, without having to reconfigure or rebuild the software you need.": "保护您的应用程序、数据和理智。运行您需要的最新版本的操作系统和软件。运行现代且安全的操作系统，无需重新配置或重建您需要的软件。",
    "With ELevate you can easily upgrade in-place from CentOS 6.x or 7.x to 8.x of the Enterprise Linux of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x and from 9.x to 10.x within the same OS. Used all over the world to upgrade more than 500,00 devices, ELevate is your answer to the headache of upgrading your operating system in the Enterprise Linux ecosystem. ": "借助 Elevate，您可以轻松地从 CentOS 6.x 或 7.x 就地升级到您选择的企业级 Linux 的 8.x，或者在同一操作系统中从 8.x 升级到 9.x 以及从 9.x 升级到 10.x。 ELEvate 在全球范围内用于升级超过 500,00 台设备，它可以解决您在企业级 Linux 生态系统中升级操作系统的难题。 ",
    "Fixing Major Version Upgrades": "修复主要版本升级",
    "Discuss and contribute": "讨论和贡献",
    "ELevate enables upgrades between major versions of RHEL® derivatives. Upgrade in-place from CentOS 6.x through to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, and then upgrade from 8.x to 9.x and from 9.x to 10.x within the same derivative.": "Elevate 启用 RHEL® 衍生产品主要版本之间的升级。从 CentOS 6.x 就地升级到您选择的 RHEL 衍生版本的 8.x 版本，然后在同一衍生版本中从 8.x 升级到 9.x，从 9.x 升级到 10.x。",
    "The conducted tests ensure that AMD EPYC™ 4004 series CPUs and, generally for any servers based on EPYC processors, AlmaLinux OS works properly guaranteeing stability, security, and high performance.": "所进行的测试可确保 AMD EPYC™ 4004 系列 CPU 以及通常对于基于 EPYC 处理器的任何服务器、 AlmaLinux OS 正常工作，从而保证稳定性、安全性和高性能。",
    "tests cover benchmarking of OS features. The result of benchmarking can be found in the PDF linked above.": "测试涵盖网络功能的基准测试。基准测试的结果可以在上面链接的 PDF 中找到。",
    "Motherboard": "主板",
    "processor series": "处理器系列",
    "ALESCo": "ALESCo",
    "Release Management": "发布管理",
    "Ensuring Long-Term Stability Focus": "确保长期稳定",
    "Transparency in engineering decisions": "工程决策的透明度",
    "Technical oversight for the operating system": "对操作系统的技术监督",
    "Learn more": "了解更多",
    "ALESCo acts as the central meeting point for collaboration between everyone working on anything related to the AlmaLinux Project. By having open discussions and inviting viewpoints from everyone that touches AlmaLinux, we ensure AlmaLinux continues to serve its community.": "ALESCo 是从事与 AlmaLinux 项目相关工作的每个人之间协作的中心交汇点。通过公开讨论并邀请所有接触 AlmaLinux 的人提出观点，我们确保 AlmaLinux 继续为其社区服务。",
    "Principal Consultant": "首席顾问",
    "AlmaLinux Evangelist": "AlmaLinux 布道者",
    "CTO": "首席技术官",
    "Principal Research Infrastructure Developer": "首席研究基础设施开发商",
    "Members of ALESCo": "ALECo 成员",
    "Join the conversation": "加入对话",
    "The AlmaLinux Engineering Steering Committee": "AlmaLinux 工程指导委员会",
    "Each supported architecture has various installation images available:": "每个支持的架构都有多种安装镜像可供选择：",
    "AlmaLinux Day: Germany was one of the best events I've ever had. With nearly 300 attendees adjacent to one of my favorite annual events, we got to connect with people all week who were excited about AlmaLinux. I can't wait to do this again!": "AlmaLinux 日：德国是我经历过的最好的活动之一。近 300 名与会者参加了我最喜欢的年度活动之一，整个星期我们都与那些对 AlmaLinux 感到兴奋的人们保持联系。我迫不及待地想再次这样做！",
    "Thank you, CloudFest!": "谢谢你，CloudFest！",
    "Contributions to the foundation are typically not considered charitable contributions, and would not be tax deductible as such. Please contact your financial or tax advisor for specific guidance.": "对基金会的捐款通常不被视为慈善捐款，因此不能免税。请联系您的财务或税务顾问以获取具体指导。",
    "The AlmaLinux OS Foundation is a registered 501(c)(6) organization under US law": "AlmaLinux OS 基金会是美国法律下的注册 501(c)(6) 组织",
    "(Tax ID 86-2791864)": "（税号 86-2791864）",
    "Get OCI Image from GitHub": "从 GitHub 获取 OCI 镜像",
    "Expires:": "到期时间：",
    "Verified by:": "验证人：",
    "Signed for:": "签署人：",
    "AlmaLinux shim trusts 3 certificates:": "AlmaLinux shim 信任 3 个证书：",
    "and is signed by Microsoft.": "并由微软签署。",
    "official review": "官方评论",
    "AlmaLinux shim passes the ": "AlmaLinux shim 通过了 ",
    "AlmaLinux provides Secure Boot support starting with the AlmaLinux 8.4 release.": "AlmaLinux 从 AlmaLinux 8.4 版本开始提供安全启动支持。",
    "Secure Boot is a security feature that ensures a system boots only with trusted software, preventing the loading of unauthorized operating systems or software that could potentially compromise the system's integrity.": "安全启动是一项安全功能，可确保系统仅使用受信任的软件启动，从而防止加载未经授权的操作系统或可能损害系统完整性的软件。",
    "11:00 am": "上午 11:00",
    "AlmaLinux offers AlmaLinux OS 8.10 and AlmaLinux OS 9.6 images for Azure across all Azure regions via the ": "AlmaLinux 通过以下方式为所有 Azure 区域的 Azure 提供 AlmaLinux OS 8.10 和 AlmaLinux OS 9.6 镜像 ",
    "AlmaLinux OS provides a set of security features: Errata, GPG keys, Mailing Lists, OpenSCAP, OVAL, SBOM, and Secure Boot": "AlmaLinux OS 提供了一组安全功能：勘误表、 GPG 密钥、邮件列表、 OpenSCAP 、 OVAL 、 SBOM 和安全启动",
    "AlmaLinux provides official AlmaLinux OS 9.6 images for Vagrant:": "AlmaLinux 为 Vagrant 提供官方 AlmaLinux OS 9.6 镜像：",
    "More details such as default login can be found on the": "更多详细信息，例如默认登录信息 ，可以在",
    "You can get AlmaLinux OS images on HCP Vagrant Registry at the link provided: ": "您可以在 HCP Vagrant Registry 上获取 AlmaLinux OS 镜像，链接如下： ",
    "Dubbed “air traffic control” for all engineering matters, ALESCo will ensure AlmaLinux’s robustness, reliability, and sustainability while working collaboratively with and overseeing technical decisions in relevant Special Interest Groups (SIGs). The committee will hold five key responsibilities:": "ALESCo 被称为所有工程事务的「空中交通管制」，它将确保 AlmaLinux 的稳健性、可靠性和可持续性，同时与相关特殊兴趣小组（SIG）合作并监督技术决策。该委员会将承担五项主要职责：",
    "AlmaLinux is a community-driven, open-source operating system built to provide a reliable and stable platform for enterprises and developers alike. Whether you’re running mission-critical applications or experimenting with development environments, having access to quality support is crucial for success.": "AlmaLinux 是一个社区驱动的开源操作系统，旨在为企业和开发者等提供可靠稳定的平台。无论您是运行任务关键型应用程序还是尝试开发环境，获得优质支持对于成功至关重要。",
    "TuxCare’s Enterprise Support for AlmaLinux": "TuxCare 对 AlmaLinux 的企业级支持",
    "The AlmaLinux Wiki is a comprehensive resource hub with detailed information on the project’s history, development, installation, migration, the Foundation, and houses all of the OS and ELevate release notes. We also invite community contributions to continually expand its wealth of knowledge!": "AlmaLinux 维基是一个综合资源中心，提供有关该项目的历史记录、开发、安装、迁移、基金会的详细信息，并包含所有操作系统和 ELevate 发行说明。我们还邀请社区做出贡献，以不断扩大其知识财富！",
    "The opportunity to have up to 3 kernel modules signed by AlmaLinux, allowing your application to work with secure boot on AlmaLinux servers. Listing on a “signed kernel modules” documentation page.": "有机会拥有最多 3 个由 AlmaLinux 签名的内核模块，允许您的应用程序在 AlmaLinux 服务器上安全启动。列在「签名内核模块」文档页面上。",
    "Be listed on a “signed kernel modules” documentation page.": "列在「签名内核模块」文档页面上。",
    "AlmaLinux Day: Vancouver brings together artists, developers, and sysadmins working at the intersection of visual effects and open-source systems — with a special spotlight on AlmaLinux as a stable, community-driven platform powering modern production workflows. In the heart of Vancouver’s cinematic and rich landscape, and hosted in the perfect spot, this conference is a space to connect, share, and build the future of digital creativity.": "AlmaLinux 日：在温哥华，艺术家、开发者和系统管理员齐聚一堂，共同探讨视觉特效和开源系统 - 特别是 AlmaLinux 作为一个稳定的、社区驱动的平台，为现代制作工作流程提供动力。本次会议将在温哥华电影和丰富景观的中心地带的绝佳地点举行，是一个交流、分享和构建数字创意未来的空间。",
    "to AlmaLinux 10.0!": "至 AlmaLinux 10.0！",
    "AlmaLinux offers AlmaLinux OS 10 images for Azure across all Azure regions via the ": "AlmaLinux 为所有 Azure 区域提供 AlmaLinux OS 10 镜像通过 ",
    "AlmaLinux provides official AlmaLinux OS 10.0 images for Vagrant:": "AlmaLinux 提供官方的 AlmaLinux OS 10.0 Vagrant 镜像：",
    "AlmaLinux OS 10.0 UBI-alternatives:": "AlmaLinux OS 10.0 UBI 替代方案：",
    "AlmaLinux offers AlmaLinux OS 9.6 images for Azure across all Azure regions via the ": "AlmaLinux 为所有 Azure 区域提供 AlmaLinux OS 9.6 镜像通过 ",
    "AlmaLinux OS 9.6 UBI-alternatives:": "AlmaLinux OS 9.6 UBI 替代方案：",
    "AlmaLinux offers AlmaLinux OS 8.10 images for Azure across all Azure regions via the ": "AlmaLinux 为所有 Azure 区域提供 AlmaLinux OS 8.10 镜像通过 ",
    "AlmaLinux OS 8.10 UBI-alternatives:": "AlmaLinux OS 8.10 UBI 替代方案：",
    "Download ISO": "下载 ISO",
    "Download 10.0 ISO": "下载 10.0 ISO",
    "Download 9.6 ISO": "下载 9.6 ISO",
    "Download 8.10 ISO": "下载 8.10 ISO",
    "Get AlmaLinux 10.0": "获取 AlmaLinux 10.0",
    "Get AlmaLinux 9.6": "获取 AlmaLinux 9.6",
    "Get AlmaLinux 8.10": "获取 AlmaLinux 8.10",
    "AlmaLinux offers images for Azure across all Azure regions via the ": "AlmaLinux 通过以下方式为所有 Azure 区域提供 Azure 镜像： ",
    "Our inaugural AlmaLinux Day adjacent to SIGGRAPH won't be our last! We are so grateful to everyone who is trusting us every day in the the VFX, production, and post-production community.": "我们在 SIGGRAPH 大会期间举办的首届 AlmaLinux 日绝不会是最后一次！我们衷心感谢视觉特效、制作和后期制作社区中每一位每天信任我们的人。",
    "AlmaLinux OS 10.1!": "AlmaLinux OS 10.1！",
    "Official Bootable Container Base Image (bootc):": "官方可启动容器基础镜像（bootc）：",
    "Additional bootc images maintained by the ": "其他 bootc 镜像维护： ",
    "Get AlmaLinux": "获取 AlmaLinux",
    "(Experimental) bootc images can be found here:": "（实验性）bootc 镜像可以在这里找到："
}
